福建佬已經訂曬酒店 建議改期蝕到佢仆街

有酒店員工爆料
班福建獨立已經訂好曬酒店
有幾團大陸人週末會來住
我建議依家港島東遊行改期
搞到佢大老闆蝕到hihi
大家點睇

得咁少人收佢皮仲好

勝利方程式：遊行->死線->升級

好似可以留3個月

改去第2區啦
下星期先再去番北角

推

反正警察都反對
不如改去第二度

push

Push

落得來就唔好諗住可以走

真係諗得過

福獨來了
愛拼才會贏

真心要改
唔好跟佢劇本
撚返佢地轉頭
分分鍾佢地唔忿氣打返自己友轉頭

我收到風起碼吹左500友
(睇下中間人食幾多)

改期好d
呢次係福建商人比錢,應該比左錢la

all in機場啦
由佢地白黎啦

幫推

就係唔去北角改行第二度

轉場等佢哋白白蝕租

Pish

唔去北角了

有班燈頭仆街到book賓館比刀手

中共吹雞都玩n層外判

可行喎

贊成改期

轉戰黃大仙算啦

推 少一日當休息無所謂

叫佢講一次：爭咩啊，溝埋做瀨尿牛丸啊笨

改期啦
睇下佢跌得幾多次錢

唔向東

同意

唔好制
班人call到車轉場的

推 今次支持
振興香港經濟

同意!! 唔好去港島東!!等佢地白黎香港!! 徙撚唒佢地金主D米飯錢

Pish!

改去叫雞算囉

一早講左，d人仲要唔信，出埋職員證又話人偷圖

唔理啦，我知仲有幾間都冇啦啦爆

咁重本住海滙?

仲以為住粵華,宜必思呢D cheap雞酒店

咁咪再轉囉 街坊落樓快定佢搭車快
香港經濟有望

同金鐘group講？

去第1度遊行囉
等你地住多幾日酒店享受下

幾好喎

推
香港事關你大陸佬撚事

佢哋係我地嘅同路人嚟㗎
佢哋打算福獨 今次落嚟香港試水溫

轉場

星期六日係咪有1個活動就夠或者分上下午 重疊會分散人手

去深水埗la

入機場或者去第二個遊行喇

改期啦

維園集會或者機場

維穩費來講呢d算咩錢，賣小個廣告夠話一兩年
本身揾黑社會就係想我地唔再出
你俾乜嘢理由做唔出既精神勝利都好
客觀事實就係入左政府目的

有得諗！
佢主動開打姐係代表亂打平民

轉場咪得 唔駛改期

轉場去機場

得個百二人

只要我地士氣夠 無人阻 唔淆底 一萬個不成問題

改期岩 be water

各位，以下訊息，大家注意

今個星期六晚(8月10日)
記得唔好係荃灣，黑社會講明會見黑衫人就斬，唔係收錢做嘢！因為富都茶餐廳門口畀人打嗰個白衫阿叔叫Man哥或者文哥， 係荃灣二坡坊附近幾個地下賭檔的大股東， 好多福建人跟佢搵食， 而且佢 同荃灣和x和有密切關係！
唔知真定假，但大家小心為上，記得通知身邊人及小朋友🙏
請通知荃灣街坊及家人

有大莊比錢
應該預左斬完即晚走佬係無book下一日

delay一日好d

入機場啦

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

幾百人 直接收佢皮喇

改去中聯辦

唔撚去北角 去深水埗逛逛

夠膽咪入機場打囉，最怕你唔嚟

up

On9 果少少錢支共既維穩費
唔黎班友仲開心唔駛做有錢收 仲可以串你地 學何妖講咪當嘉年華

敵進我退
玩到佢地收皮

等佢哋散咗再去耆英會拜訪

改期啦屌

既然反對不如改期？

811只參加維園集會後即散，大家點睇？

到時佢地就得個曬字
我地就入哂機場涼冷氣

打到佢仆街

Ho ball

去機場
北角福建幫慢慢拎住刀拎住棍行街啦

對，轉，玩9佢地又夠好囉！

be water
過去就一定開拖
反正佢比哂錢就比佢sid
唔一定要810行東區嘅

改去第到

真係應該等佢地款九先
唔係怕佢地
而係等啲狗處理佢地冇得休息
我地就抖下先
到佢地走左我地接力

Bewater利用佢地

其實真和平遊行 佢地亂打人仲ON9

一定唔係和記
最起碼落刀唔係,但可能出人做指揮

應該係搵大陸狗做刀手

驚閪

冇需要硬碰 可以智取仲洗乜郁手

建議改為去機場

改期，學下古人既兵法，上兵伐謀

agger

完全贊成！去維園集會

兩邊都係豬閪，蠢到咁，點中計？

毅進畢業生
醒少少得唔得？

佢地邊日走？佢地一番到福建即出

be water
以不用之力帶動經濟
邊個話示威不能帶動經濟

撚佢狗

敵進我退，改至17號

引班大陸西落黎做 show , 黑警再拉晒兩邊扮公平執法 , 洗脫 721 污名

又話3000？

一係改期
一係唔改但引班人入機場拉埋洋人落水

睇大家點睇

支持福建獨立

捉咗綁住之後逐個影大頭

文宣加大力度 福獨準備向中央加壓爭取籌碼

蝕租兼罰企

去機場

換地方啦梗係

Pushhhhh

唔去北角啦

All in airport

都好

建議811照去維園和理非集會之後齊齊ALL IN 入機場撐場!! 港島東摘日重賽!! 徙9唒班福建佬D酒店米飯錢!! ㄧ石二鳥

welcome

認同，唔想捐耗前線同班大陸佬打
Be water就在於我哋好flexible，推遲一星期蝕到佢哋仆街

改啦
之前都係打游擊

挑得百幾人

住宿都要比錢架

唔太好

機場會好d,搏班人打錯人

推呀

改日子最實際
等佢嗰日喺條街企

好似出左聲明

荃灣

唔好分散人力，近排天氣唔穩定又熱，集中機場先。
唔勇武，無新嘢，睇下暴政記者會點頂，俾機會傳媒問警黑勾結。

想打大陸佬好耐。

去其他區都無用，佢地一樣可以去，
如果想佢地谷住射唔出就改去機場，
一定唔敢出手

人地山長水遠過黎，我唔係唔幫佢地獨立呀
支持福建獨立！

叫佢哋嚟機場囉

我會出去保護市民
你地去唔去自己決定

護照十四天。應該無記錯。
港澳通七天。

ALL IN 機場好過啦

今個星期行程

然後福建佬覺得自己真係有用

嚇走哂啲暴徒

有福建佬先有安心
福獨呀

福建獨立 各有各做

推到一個人都唔去北角

轉場蝕死佢

要諗下佢地如果照跟搭車出黎點算

梗係轉場/改期

支持 想睇班傻仔係街9企

自我保護意識

呢段詞語好反動

硬碰又唔好睇 又驚有損傷 又會有機會損失民意 改期或者軍師有冇啲好idea

香港連佢哋條屍都唔會收
躝出香港

去西環？
定對準政府？參觀行政長官辦公室

蝕得幾多啫

齊齊去深水埗

過門都係客，點都要會一會佢

其實我地行去灣仔個邊,唔去北角米得

警察反對左，下星期再申請啦

冇所謂的，成個北角都係福建人，佢地鐘意咪斬自己人囉

Real be water

福獨

福建佬又會要自己俾錢

shk 又作惡啦。。。。

果然 sell HK

我覺得ok

改期或改路線

報驚有用咩真心膠

同日有ssp遊行，集中去ssp？

反正出左反對 轉場啦

一改期

Agger you 由佢地on99

轉場！蝕到佢 PK!

如果安全 去貼到周街福獨文宣

理撚得佢地丫，咪慢慢住囉，唔好買撚哂啲奶粉就得啦

咪話我唔益酒店 幫你留耐啲個客

改乜野期姐
日日都去

佢地試下走丫
白痴福建閪
話你地呀
十一號起
閪日落北角呀

北角街坊認同，希望佢地可以玩one night stand

改期lu 去機場

深水埗

敵進我退啊
東區全部轉機場啦
佢哋打空氣

通行證得七日㗎咋

緊係正面交鋒啦屌你，咁多外媒

一陣斬著個鬼佬
福建義和團

改期咪姐係向惡勢力低頭

轉場人收了錢既 都會做
轉日子就唔同了

又係sell hongkong

咁樣班黑警又會比全世界屌了

係
敵人並不是他們

燒哂啲維穩費佢

收到福建大台話

福建獨立
機場解放
兄弟爬山
各有各做

屌 我唔記得加密添

唔改期，反而係好事，宜家個氣勢有些少回落，佢哋出黎搞個勢又去番我哋呢邊

係咁上下質地，將就下

比你打死哂佢地都無意思
就算和平遊行popo都實有野告9你
咁不如入機場仲好
等佢地想射又射唔出

西環

我都係傾向唔信多啲

啱 即使贏都會有損傷，唔想再有手足損傷。對黑社會傷唔抵

好想睇佢地瘋狂罰企

支持本港酒店業

入機場！！

都係一個方法，都幾好笑，又可以睇9企六個鐘

唔知班福建豬會唔會醒到帶埋啲唔見得光既野去酒店呢

有都唔認啦

人地搞福獨 我地去其他地方表達訴求 各有各做
借個場俾人姐

咁就下個星期先啦 啱啱好第八日

改期啦，唔好行港島東！！！

啤梨收到風黑警想兩邊黑白衫拉哂
利申 P牌仔一名 以訛傳訛

建議轉晒去機場接機，返正呢兩日熱到hi hi,機場有冷氣。再配合埋罷買，雙管齊下。

其實好難
就算改左期到時照有人去出左事就會有post北角要人
然後勇武手足出去幫拖咪又係打起上黎

利申 贊成繼續機場

好主意

入機場睇戲

改期撚九佢地班on牛屎佬

此地無銀 分分鐘係藍絲酒店
一於改期

小心帶風向狗
佢地最想搞到有錯誤訊息

等少部分人入左去北角被打 再call增援
到時班狗就遲到 拉我地增援既人

大陸狗認真低賤 抵你做一世中國人

Push 到時場空空 佢地又冇錢收

改期啦

我睇下你班大陸狗仲有幾多錢可以蝕

改期，佢地最多留7日

推 建議改期
唔需要同支那賤命硬碰硬

機場看電影GO

出席紅底活動, 有食 有住. 購物團.........
滿意

先唔講真假，班福建佬係咪唔可以搭車去第二區？

黃大仙無事發生 唔好黎

錯
佢哋係得7日既惡勢力
佢一到期就要上返中國隔住網路長城吠

點解唔撚佢
手足零受傷
佢地冇仇報
完勝

贊成轉場玩死班福建佬

支持等佢地on99咁

又話經濟差，酒店爆曬wo

仲有ssp㗎嗰日

都唔批

入機場？

改期先啱

支持改期
冇人遊行但因為吹雞呢件事又要拉閘閂鋪
試多幾次啲商家佬都嬲豬啦
唔關示威者事㗎都冇人示威

機場

改期!!!!!!

改all in 機場，點睇

點解可以直接放福建人黎香港
係wo 來自垃圾中國

改期 蝕佢酒店錢

有就要報警喇，做個好市民

不如改哂去機場集會，佢地實唔夠膽搞事

加上呢排天氣熱，機場有冷氣嘆

又唔怕比狗清場，咁多遊客係到

橫掂無通知書
我唔去北角無損失

等佢哋守成晚
支力了
再突襲

入機場啦福建佬識唔識路入機場

得一間酒店 ?

push
推一個星期都好

改劇本改劇本

改第二區啦

一係一齊入機場？

同志们，整天都没一个黑衣人咱们买奶粉去

支持支持 改期改期

你估佢地班傻鳩有我地咁靈活咩
另外 消息好大機會係真
我識人係北角既酒店做野 佢話多左福建佬

唔洗改期，改地點到半山同山頂搞

等睇新2哥有乜行動步署

轉去機場啦 最多鏡頭影住
佢地照跟咪 國際見攬抄

係機場搵個外國人call領事館 出機場特警就得

唔要手足送頭，轉場

唔夠時間轉場，一陣有人唔知轉場照去比人打咁點先，到時要人幫唔幫？

支持

入機場好
夠姜就入機場斬人

入機場好冇 ， e加有冇得轉場

敵進我退!

轉場，轉場，福建佬曬下太陽先

叫佢地練多陣棍先

設哨站

改去邊到好

唔改期可以轉場啊

唔可以改期
改期啫係屈伏
咁下個星期尾又派幾百人落黎
住下酒店就搞散曬
反而改地點先岩
改完地點要預會比佢地突襲
到時更加應該要積極防禦
比記者影住呢班大陸佬傷人

依加全部都冇，即係全部都唔洗去？

去第二區係好事，不過最好吹幾區，等佢地問下路，我地到時be water

都唔知會唔會出刀。。

唔係贏唔贏嘅問題，如果真係堅料，無謂大家都有損傷

改去第二度 佢地一走我地即去 激撚死班福建佬

成日話經濟會差 咪fake佢個個星期落黎住翻3日囉

好呀

再吹雞又要科多次水

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

轉場啦
激死班福獨佬

我都好像打9 d福建佬
但一定比黑警擋9住變左食煙食彈

外媒雲集 一定無事

北角係我地真香港人嘅，唔係班柒碌福建狗

集中返火力和你飛同深水埗好過

咪理班 福獨
去機場

塞林老木
福建人終於來香港會見台灣代表商討如何反攻大陸了, 幹

改期要再開post講呀

等佢金主蝕錢

使乜硬碰
比佢地鳩黎使下錢

改期再黎咪仲好

lol

be water

日期就唔洗轉啦 轉地方都夠玩死佢地啦
又唔識路 剩係識我地定路線嗰幾條路
拎刀都擺係嗰幾條街附近啦
轉地方又要學邊度走佬同拎刀
轉地方夠撚死佢地 得嗰幾百人 以為我地第一次俾人打
睇吓邊個打邊個

影多d佢地大頭相放上大陸會點

推

無謂硬碰 等佢地鳩下鳩下留兩日 自high完就會收皮

改期下星期先北角囉，支持你繼續包食包住，振興經濟

教哂所有藍絲遇到危險要大叫塞林老木保平安

支持福建帮！
取代共产党！

轉場
等班鄉下佬冇人打又冇錢收
食花生睇勞資糾紛仲好玩
或者誤中其他街坊又得！

push

上兵伐謀

夠薑咪去機場囉

撚番佢哋

白撚癡，你識轉場，人地唔識咩
網軍收皮喇

入嚟機場劈我呀

或者會咁引你過去

機場all in

其實北角仲衰過元朗，玩朗都叫原居民香港人，北角根本係被人入侵

仲好呀 殃及平民 多d同路人

好呀 佢地依家係火炭食緊飯呀

轉場去機場 睇佢敢唔敢開波

3百人都唔夠

邊個話照去邊個就係鬼

有冇住北角手足呢兩日試下影鳩佢哋，攞啲料整 福建獨立

改你老母

山頂
都有得諗，睇吓啲狗同黑敢唔敢向啲benz同bentley射蛋
不過路斜危險，同埋要諗點散水

唔好咁蠢打機玩三國都有策略，可以三日餓死對方兵力就餓死佢，唔好浪費義士兵力，無謂同班傻閪正面衝突

我啊媽係北角炮台山啲酒樓到做炒散，都話好多福建佬
利申：有嘢搞一定會去

現場決定啦

影幾張房卡 不如影百幾人一齊check in仲好啦

燒緊啲維穩費 加速支爆

轉場/改期！
多做文宣！！

我CALL 左狗依家去影佢地我知佢係邊食緊飯

好

改期
改期
改期

要改就去西九站

push 唔駛硬碰

無晒房 wor

轉場，報埋警話有 ii

收皮啦 屌 又叫人唔好去

讚成改期！ ！ ！ ！

流水抗爭

lm

北角佢地頭
轉場

成班傻鳩大陸蝗畀人利用重以為好撚威威，奶共都是弱智的。

夠錢你咪住耐d

agree

蝕死佢蝕死佢

要講就早啲講
唔係到時又有人講人太少 做咩分散曬

同意改期, 佢用成3億請人, E家改一改期可以減少我方傷亡又可以蝕到佢地入肉

福建閪夠膽周圍打人外國又會再出升级旅遊警告，而黑警失蹤可以入晒佢哋數，再次全城怒屌

決戰北角

改期/改地方啦
等佢地收錢無野做 等睇傾唔掂數

個日全力和你飛

無限續

太急喇 啲老人家點跟

改下個禮拜

係黑社會 加福建幫刀手落袋得每人2K

支持!推

8月10冇黃大仙遊行，只有大埔

8月9至11機場集會

支持改期

be water不硬碰

Hotel Vic 同城市花圄都好full
改期吧, 等佢地去stag party 消費下幫助香港經濟呀

改期啦咁

1. 突擊喺佢門口註守 睇下大老細有咩行動 （事先張揚會有狗看門口）

2. 文宣宣布佢有斬人黑社會住 等原先住客退房

呢排FULL HOUSE機會唔大 酒店靜到仆街 一定有古惑

SHK真係當人傻

改期要改3天 佢地BOOK 3天

岩岩上佢地酒店個網真係full哂房噜，轉去機埸玩拉

邊個再叫去北角就係叫義士送死

推 be water！

重返金鐘，777想星期二係政總開會喎

支持轉場

咁大支野book酒店，轉去機場

一係同幫佢地嗌福獨
睇下邊個驚d

唔通話已有大量男人入住準備開波咩

去第二度

有冇方法令元朗鄉黑同福建佬鬼打鬼？

改期

問題係對家識提早轉場去大埔或者真係攬炒同你去機場

所以我認為好似之前咁遍地開花，自由發揮先岩，咩地方都搞就係唔搞你北角而且分散既點夠多，佢都唔知打邊度好

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

Be water 改期

佢地冇gear,氣槍都食撚滑佢啦，有冇槍友住樓上？

我覺得 改期等佢埰跌錢實際D 之後影到相先返北角 做佢 我地唔好硬碰 我地仲有好大工程未做完

主要唔係驚
主要係揚到禁d狗一定好似727禁佈防
我地未見到福建佬就已經食煙食彈飽
如果我地轉左場
d福建佬跟過來
無狗擋住 佢地仆硬街

D錢有人比啦，佢地收埋錢做野，要自己出錢班傻閪會黎咩

推
讓福建佬on9等
讓福建佬自圍狗屋

好事嚟，如果又冇差佬嚟，又多一單警黑合作

再遠水路好d, 天水圍？定再入元朗

等佢地刺激下消費 我地去第2到shopping

聽日取消
等佢地企成日
然後個個星期申請北角遊行
等佢地落到黎又取消
蝕到入肉

福建獨立！！

你改期，佢地坐船翻去
下次又黎過
班福建佬大把錢
實安排多次

真●be water

照去

G持改期

Be water la

咁有米住呢間

佢地留得3日

本身就未必一夥 何來condom?

其他平民可能係藍絲/政治冷感撚

咁當然有機會係自己友啦，但你keep住繼續搞唔係唔得 但一定要好多人 d狗見你地照搞 示威者俾人斬9 look 都冇人理啦

pish
玩曬佢啲錢

班黑警係咁推POST話照去

改太古城集會

福建幫今次係真call馬呀
有片有錄音

其實仲去黎做咩，真係博流血...
不如大家集思廣益，睇吓去邊區，又或者做啲咩仲好。

當然，我係一個P牌仔，我只係提出意見，如果大家照行，我都會跟大家去。

不割蓆、不指罵、不分化

2K 係落袋 其他有亞公比

算唔算黑工

"微信流傳晉江同鄉總會會長施能獅，以及安海分會會長顏干城共同聲明，招聘家鄉安海壯丁500人，除了每人1300元至1500元的「打手費」，聲稱還包喜來登、香格里拉酒店吃住玩，呼籲同鄉踴躍報名。"

"違反逗留條件

通常指未經入境事務處批准便在香港工作（不論受薪與否）。《入境條例》第41條規定，違例者最高可被判罰50,000元和監禁兩年。

作出虛假陳述

即是指為下述目的而向入境事務處作出虛假陳述：獲取旅行證件、居留權證明書或入境證，或申請進入香港或在香港工作。根據《入境條例》第42條，違例者一經 公訴程序被定罪，最高可被判罰 150,000 元和監禁十四年；如經簡易程序被定罪，則最高可被判罰 100,000 元和監禁兩年。

僱用非法勞工

正如在工作簽證那部分所提及，只有兩類人士有權在香港工作，而毋須入境事務處事先批准。他們是：

香港永久性居民（即永久性居民身分證持有人）；和
非香港永久性居民身分證持有人，而其護照或旅行證件獲批註，沒有限制該人在香港境內工作。

僱主如僱用非法勞工，最高可被罰款 350,000 元和監禁三年。有關這項問題的進一步資料，請瀏覽入境事務處的網頁。 "

建議改期轉地方

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

All In 和你飛

我都覺得推遲攪會好少少！

呢招夠絕 玩撚死班仆街

唔係每間帝字頭酒店有150人

佢地出動
我地返屋企做電話戰士

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

改期 維穩費又浪費了

all in機場唔好咩？

同意！

句唔知真定假 真係好好笑

可以轉地方

如果我方，有1000 full gear武勇，再加2-3000人後投波子，石春，螺絲母，可以一戰。

呢D都係Be water 既一種

兵者，詭道也

同意轉場(例如機場) 不太建議硬碰

一於去機場，等佢地係北角無得發市

打游擊！改去第二度，玩撚到班大陸佬hihi戇鳩鳩 地鐵都唔知識唔識得搭

分工各有各做
我哋人咁多

蝕死佢蝕死佢，等福建同胞住靚酒店，享受國家級待遇

我覺得等刀手 走左先再做野 因為我地係對14K 香港到處都有

唔係太同意,如果佢地同黑警夾埋引我地一大班義士出黎
打得佢地咁少人但捐失咁多義士
一d都唔著數
最好就好似樓主話,改地方
等佢地用哂大陸d維穩費
以後佢地就唔夠經費搞活動
咁先係上策

好主意，睇吓佢有幾多維穩錢lor

咁先好

Be water

真係要叫一次散水喇喂

唔行東咪行西囉唔到北角都玩死佢
由佢谷住無得射

改期正呀喂！
大陸狗蝕錢！

支持改期 試下行多旅客的尖沙咀丫不如

但佢地都可以轉場過黎嫁喎

平時有去開𠵱間爆房
多數都係星期五book 星期六嘅房
仲要係一定有房，未試過full booking

我意思因時制宜，改戰術，行動，地點，最後幾星期係決定性的

睇黎各位真係要小心
諗下係咪返屋企訓教啦

不嬲係對警察留力
對黑社會暴徒即刻升級武力 三個打一個都得

斬返福建人
北角話晒係小福建

行, 我地幾時都可以行, 但佢黎又要時間又要錢
即係黃大仙街妨VS狗
支持改期

推，洗大佢

P 牌仔真心推！
個個星期申請、得佢地走又唔係唔走又唔係！

仲以為住賓館
睇黎有金主

推啊

係就要有共識，話比人知去定唔去
最怕係有人唔去，有人去，咁就GG

狙擊手鋼珠果隻

推
第二日先

佢地坐旅遊巴，如果車胎俾人突襲，
成班刀手要行路或者一齊坐港鐵

推，改地方

改期，呢幾日主力玩機場

支那統一宇宙需要志願軍

推！

一個勇者都不能少 唔好浪費資源係d支那狗到

大佬呀！明日大埔咪好杰？

Pushhhhhh

唔去+1

睇住有無人集結黎去咪得囉

等佢哋支持北角消費
我哋閃晒

我都係咁諗

好! 做個守法市民

彈出又彈入

不見不散啦

改期去第二邊

五大訴求 缺一不可
聽日大埔有遊行！

搵黑社會係想斬人make a scene再引我地圍警署再拉人
be water唔係唔出，係去另一度（例如機場）
去機場明顯對政府壓力大而我地相對安全
護自身損敵人呀

BE WATER 推

明明就係政府 /中共想揾兇手斬我地

我地唔轉plan，去死守係中佢計

我地轉airport, 等佢地白洗錢仲好

接機係政府驚嘅事

Be Water

光復香港 時代革命

轉場元朗？

贊成改期, 總之就等佢地蝕酒店錢

難得知道呢個消息，要聰明利用先真係be water

老老實實，而家個風吹得咁行，記者會應該問差佬有冇部處,會唔會再俾721事件再發生，因為已經吹左成個星期，佢地又好似元朗有得人斬，警隊收硬皮

機場la

Support!!! 轉場！
智勇雙全既決定！

就咁話

入黎幫手
連儂場!進!化!

又有on9吹風向post

機場有槍保護市民旅客 佢地入去應該出唔返尼

同意
反正都係俾人反對

幾時維持治安變撚左我地責任？
我地照去，佢斬錯人或者混戰，政府入我地數
我地冇人去，佢亂尻斬人，唔關黑警事關邊個事

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

On9野請不推文回覆

推 改期

去北角最大問題唔止係俾人打。
仲有可能警察執死雞之後拉你。

你估佢地唔識搭車咩？

推推去 安全至上

報驚 值得懷疑非一般遊客
做個好市民 有人非法集結

改集會直接散
睇下佢地打條撚

就唔跟佢劇本，出奇制勝

一股作氣 再而衰 三而竭
佢地專登走落黎 我地就轉場去第到撚狗
冇工開分分鐘維穩費都收唔到
唔駛兩次 佢地自己都冇癮啦
呢啲情況硬碰反而唔係最好

照落維園，有人黎即刻九秒衝落東角道，Sogo 十字路口大大把刀劈友，保證第日即時地球黑色旅遊警告

有邊度警察唔反對

維園出發去金鐘囉

到時佢地都唔會揀人郁手 呼籲大家唔好出街算啦
如果佢哋仲出到嚟即係差佬冇做嘢 又可以插差佬

咁手足要夠人先呀 絕不割蓆

轉場還轉場，一定要做足文宣。。。

帶福佬食催淚彈

又和你飛 又兩個遊行 而且不受傷不被捕既情況下 走為上策 反正蝕底既都係佢地

係咪分緊工

再者，佢地真係無差別打人，香港人忍得到咩？到時未照去

支持改日期！

有個朋友住北角 星期六既晏就仲出唔出得街

睇下住得幾多次酒店

佢地出黎斬人先好 證明政府無能 警黑又再合作

大家星期日一齊去機場啦

敵進我退 撚狗咁撚

照去 多人驚條撚咩？

改地方囉，正，咁咪幫到旅遊業囉

好呀等福建幫入機場表現耍棍俾外國人睇

地形無得實習

改期～！

下一步 可以點做

推有用post

小心佢地隨時係維園捕示威者

轉場，佢地車都未撚識搭，到時又企係7仔門口

當初話有勇武，唔驚，而家任由佢地斬人。。

岩啊 敵進我退 得閒再定日子去
彈出彈入

唔去東行可以向西行， 或者原地集會

話說咪撚咁天真蝕死佢地啦
莆田醫院自己研究佢地呃左幾多錢

北角住咗十幾年, 福建人好要面, 上次輸到咁柒, 今次一定會報仇

兵力: 當日春秧街, 明園西街, 錦屏街唔入得
因為新都城大廈, 僑冠大廈, 鴻福大廈, 百福大廈, 幸福大廈同東發大廈極多福建人樓上賭檔, 極多福建人

兵器: [已知] 放咗喺百福大廈(唔係百福花園)同鴻福大廈嘅廟堂(福健人好鍾意拜神)

佢地聚腳點:
閩港小廚(以前叫 閩南小食館)

Support佢地嘅係 蔡素玉(福建人), 同佢接班人 洪志傑

蔡素玉議員辦事處：
北角錦屏街70號鴻褔大廈地下H舖

同意拖佢3-4 天 玩9死佢

無人去黃大仙呀ching
SSP or 機場 ok?

如果係，都係好事
我相信大家都好期待，一大班福建佬，着住同一款衫，一樣手上攞住一碌棍，浩浩蕩蕩搭機場快線

支持轉場！撚狗先係最令人爽快嘅回應！
傷到一個義士都唔想

冇示威者，冇遊行，佢亂咁斬人關我地L事
留返黑警同黑社會同大陸仔自己處理

唔係反對去機場
但吹有黑社會，18區長遠搞唔到落去
知呢招有用，有陀地黑社會參與每個區都可以出人
你冇人去咪唔洗打人，躲藏暗角

一係就全部機場，以前咁只有一地方

最怕佢地唔去機場，讓全世界知道福獨勢力。。。

其實唔洗打，反正上次已經贏左
咁樣keep住冇得覆卓佢地會嬲到仆街

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

唔係話因示威關係，旅遊業受影響，㸃解呢間酒店fully book 嘅？

百x個，我地幾20萬人錫佢春袋

500人都冇,咁撚窮

啱，be water

敵進我退啊

諗到就好笑

全部去機場???

機場唔信佢敢去，但有機會去大埔

同意改期，撚狗好過正面衝突

割佢老母和青，搞到佢冇仇報

係 可以試下用李添命既思路藝術

每日都宣佈delay －日

支持改地方

吹到佢獲獲落黎。。次次同佢玩轉場

即刻投票，然後叫文宣怒推啦

純粹理性討論，
你試吓每個星期我哋都申請係18區其中2、3區遊行，而每一次，申請遊行嘅地區，都揚言有黑社會斬示威者，結果就係有關地區嘅居民就會嚇到瀨屎，商戶做唔到生意...

到時候，大家就會埋怨警察冇能力解決黑社會問題、政府冇處理...

呢個會唔會都係不合作運動嘅一種

香港都應該仲係法治社會

要集中一個地點行，人多就唔怕佢
住北角荃灣巴絲入黑前要返屋企

星期六 大埔/黃大仙
星期日 機場

下星期才去港島東

Push 得果百零人 又獻醜？

去機場涼冷氣

支持all in和你飛

好啦 入機場

先唔講好唔好去北角，但呢個咁明顯係狗/三毛帶風向post，冇人發覺？

佢一出黎殺人就係恐怖襲擊

改機
幫手支持香港經濟

俾我係福建撚我一定包埋車追住你地黎屌

我會番屋企訓教

推推推

反正而家維園唔比入去北角， 散水打邊。。。

All in 機場

agger
福建佬有棍有攻擊行為（破壞社會安寧）
我地反唔反擊都好，隨時俾警察拉我地告暴動

擬定903中學生大罷課討論

既然係咁，就等佢蝕撚到仆街，
等佢一走就即出

呢下高招

我覺 tg大家嘅反應同依到係兩個世界

不停有人forward 但tg無人理

去機場 去機場

住得起3個月？

然後有左個印象，示威開始冇人出，或者申請文宣都係老吹，到時都唔知有冇人
我地內部軍心都會散，真係小左人
好多人係見多人去所以去，69前就係小人去所以唔去
一日可以搞幾個地方，講到底係多人

支持改地方, 同佢玩be water,
等佢成班人上晒裝同武器,
企成日做白痴仔
到時自有居民撚佢哋

頭先先有記者問已經講明北角有事, 係咪會有部署, 睇嚟今次會屯重兵做SHOW

次次都叫人落黎咁以後唔洗遊行啦

推
哈哈哈哈哈

唔係探親好似係7日

可唔可以講多少少理據...
但係其實如果真係照樣去北角，會有啲咩好處。

入黎機場斬啦
我好撚驚呀

智取佢地喇
改期改到佢地單程證過期為止

敵進我退

咁多大陸人， 佢地可能照係房食煙， 又臭又容易發生火警。

百零人其實唔少人，假設遊行可能得二十人係前面，俾人埋伏既話可以好危險

轉去機場

改期正

如果福建佬跟到入機場
我換白衫幫佢地舉支持福獨標語

其實佢地都係等你示威完，
打番屋企的黑衫人。
所以佢地有一個咪打一個，
有十個就打十個。

所以我地其實需要人護送手足回家。

吹雞容易 散場難呀 值博率太低啦

先唔講咩
Fact check可以自己做
反正開咗酒店名
大家可以直接落酒店咪知有無幾百個福建人
坐大堂已經可以

最簡單唔好返北角
一定有記者全日跟住佢地行程

贊成改期蝕到佢仆街

放風同班福建佬講 佢地係機場

咪3個月後行
等佢燒下錢
之後又遞紙, 黎唔黎, 又用幾千萬搵人黎, 我哋又散, 幾次之後仲黎唔黎?
狼來了我哋就出

直情唔出啦

少人就KO佢

會唔會我地轉場
佢地又搭旅遊巴轉場
真係心酸, 明明香港係法治社會, 冇可能俾黑社會亂黎, 而家

講解下點解係狗/三毛
轉場去機場點解會有利狗/三毛？

敵進我退 就唔去北角！
BE WATER

Agger 當日一定有記者長期捕北角
等佢地散水先返去

多啲一齊去機場嘆下

邊間酒店接待，逼爆大堂行動。

Be Water

機場見

空城計

由佢地點錯相打自己人

有啲北角福建藉新生代係唔多識講鄉下話，只識聽

林鄭條垃圾剛剛先話全港經濟下滑

屌你 一千幾百個福建佬黎消費 又唔計？？？

我覺得應該轉機場搞
到時班狗逼住要搞佢地

好呀 睇佢機場砍唔砍

如果出老解，咁我返屋企訓
毛主席：敵進我退

或者去機場

一於轉，玩柒死佢哋

同我地鬥？未夠班

係真既話
真係轉埸都幾好

裝定蟲蟲陷阱。

一於星期日黃大仙

可能到時無工開被金主出糧打五折
然後勞資糾紛爆大鑊

支持？

贊成 pish

推， 改期， be water!!!!

搵定民間記者，睇實佢地呢兩日動態
酒店上面有人講左啦

人哋黎旅行唔得咩？振興經濟，做導遊帶佢地去屯門公園，睇大媽唱歌跳舞。

唔想任何一個手足受傷

支持Fucking team 撐經濟

撚狗比較合乎經濟效益

大力推

好玩喎
改

搞福獨一返去就拉，駛鬼出糧

唔只蝕到仆街
落到嚟無人比佢打
打錯自己人

維穩費無得claim可能仲會追究埋佢哋責任

撚狗

all in 機場

即刻吹風取消嚟緊兩日遊行
叫全部人改去機場
呢度講緊十幾萬人
淨係人數都足以企爆機場，仲唔癱瘓機場

轉場
遊擊先係精髓

轉場lu be water

CLS!真係唔知邊個攪亂香港鬼唔望佢暫到自己鄉里。

其實玩佢地既，將佢地練棍相貼上福獨字樣，全北角咁貼，可能已經嚇死佢地

同意改期
同日有第場

有呀 一早收晒錢

好想試吓

自推一下

撚返佢地轉頭

改期玩鳩佢

無人見到？

不如吹風話去元朗，等佢地兩邊打一餐啦

機場最好
其他區佢哋可以坐車去
機場佢哋應該唔敢亂嚟

搵地方住，要就腳又易聚頭，比較花時間。
每次咁玩佢地都幾好

150人 我怕佢哋增加香港嘅醫療負擔

影大頭 同埋剪回鄉卡 大陸身份証

改！

多謝福建同胞振興香港旅遊業
支持閩獨
愛拼才會贏

同意，今次到我地擺空城計

太危險啦 唔好要D後生仔去送頭啦 是但無左條頭髮 我都唔想呀 打仗都要講智慧同EQ 先有機會嬴架

同意
去機場

不如叫埋佢地去機場喇

去元朗

集中機場

推，玩到佢地出錯就最好，
可以打低埋林鄭所謂經濟牌

唔改期佢哋都做唔到啲咩

係咪真係有成千人？

等佢地變左恐怖分子

繼續機場和你飛
睇佢哋夠唔夠膽係機場打人

喂 改期好撚正

轉場去哂ssp

我只係知依加多左好多格離國家既人嚟香港

但酒店要比錢比唔到三個月

係過3-4 天再做佢都唔遲 等班建制又籌款

同一日攪咁多個遊行會唔會攪到唔夠人?

推
改期

北角街坊都醒水唔出門

全部去機場
有冷氣又有嘢食
彩佢都有味

改

絕對贊同
反正機場要人

屌 支持

蝕鳩死佢

自己be water 等佢哋周圍撲

邊條仆街話8月份無大陸團？

8月5七區添

改期吧。

唔好出文宣 私底下通知先

驚未唔好出街（狗狗，2019）

福建幫成功占領國際機場，挾持大量外國遊客，企圖造反

斬唔到人，等佢無糧出

由佢地企街

啤梨晚報爆料可能班白衣人同我地衝突之後，班狗會懶正義鎮壓，拉曬兩邊人，企圖挽回少量民意同埋做宣傳畫面交貨。同時可能動用新武器，為之後集會使用打響頭炮。可以聽今日啤梨晚報聽聽分析

支持去機場
國際頭條

機場機場

去附近貼下福獨海報先！

如果係真
改期 入機場咪得囉

問過潮州幫先好出黎

真心希望可以呼籲改地點

返歸訓教

放假應該係咁

安全最緊要 呢2日大家儘量唔好去荃灣

be water
轉場
由得佢哋落嚟on99

改期 不戰而勝

好撚驚啊屌

會唔會唔識路返酒店。

支持去機場

改地點

反方向行

走lu

點解今次講戰略 無加密既

All in機場咪得

其實去機場唸得過

今次堅be water?

去機場啦 夠膽拎刀拎棍入機場，等睇佢地比人shoot to kill

push，改日期改時間

我直頭建議唔出黎 唔係因為淆 而係無意思
話去北角嗰啲更加唔洗講
完全係為面子打贏

我地要最後勝利 唔係贏其中一役
依加我地零成本 佢地又人工又酒店錢
真係打 佢地出刀 我地都會損失好多人
警犬又會幫住佢地

而且我地無大台 佢地有
我地去向係公開嘅資訊 佢地可以暗地進行
如果俾佢突襲仲損失慘重

就連去機場我都唔建議 我驚佢地會係唔同巴士地鐵站無差別搞黑衫

依加又唔係佔領土地 只要乜都唔做就可以扣敵人資源 何樂不為
都係嗰句 爬山各自努力 我會休息下先

利申:三國戰老手

唔去北角，由佢地白行

無謂用兵力對抗呢d嘍囉

去新界有咁遠去咁遠
天水圍

上次已經贏左，唔需要再戰

整返個福建獨立既牌舉下有冇得諗

Push 改機場

可以同入紙仁兄講講嘛？？

我都係咁諗

成日講「智破」，今次就係機會。

Push 智取

佢哋得300 百人唔夠

我地三百萬人驚佢？

都出埋反對通知書啦

正解

去機場

佢哋一定唔敢攻入嚟

要煲大佢
通知埋銀髮族
佢地未必有連登ac

轉場啦

但係大家話轉場 佢地都可以轉 而且我地轉係全世界都知 佢轉無人知

贊成，反正仲有機場/大埔
玩死班撚樣

邊個想同佢地打啊 留返啲力打狗唔好？

全軍支援黃大仙大埔

去機場wor

佢地夠膽入去？

其實唔使怕啲大陸佬呀,食得又唔好又唔做運動,個個都有肝炎嘅打撚死佢呀

推一推、希望真改期

讚成
正所謂一鼓作氣，再而衰，三而竭，彼竭我迎

唔使下下都硬碰
等佢地訓幾晚酒店燒下錢先
既可幫酒店業，又可虛耗對方資金
何樂而不為？

All in 機場,福獨佬夠彊去機場開拖囉

差佬 中港黑幫都係佢哋d friend 佢哋唔會理㗎喇。

黃大仙，深水埗，元朗，荃灣大把選擇

其實一味縮未必好，一次半次還可。
如果佢地發現咁樣可以令人轉場，
筆錢真係平過養班差佬。

Ching不如入tg group呼籲下
Tg group d人好堅持唔改期唔轉場

跟佢劇本必死
我哋靈活多變

佢哋蠢過閪

快d通知申請人，連維園集會都取消，
無謂俾人圍打加圍捕

同埋提醒酒店唔好接受退房/退錢！！

最怕就係只係捉我哋香港人

同日仲有深水埗，機場

be water

可以縮，亦可以攻，可以突襲

兵不嚴詐呀老友

如果有手足堅持要去既話，就著定白杉去舉

福健獨立

幫佢掛banner

福建建國 光復北角

點睇

酒店如果俾d暴徒圍住出唔到去點算架

我無嘢講

去舉福建獨立

正

希望改期
酒店錢白比

一定，隨時合作一齊打

入機場拉

真係有手足想去既話，就舉福建獨立

唔好， d低等大陸狗賤命一條，打死佢冇好處

強烈建議轉場集中一個area， 蝕死班金主, 佢地見冇人應戰下次就會少好多人支援， 但如果手足傷1-2件， 見到做到野, 佢地肯定一次比一次派多人

自己衡量後果

一條友都打唔到，佢地老闆走數都似
就算佢地老闆肯俾都倂得唔高興

贊成改期
不過會唔會下次又係咁，下下次又係咁

不如今晚就去圍照佢

轉日期

搵班勇者半夜幫佢地貼好過啦

真係個日去既話舉福建獨立

蝕撚死班金主，屌佢老母3億請黑社會嚟打人都on99

散水嗰陣呢 大家都會去唔同地方翻屋企 而且時間都係差唔多 係兄弟嘅機率好大 如佢是但無差別搞一個站嘅黑衫 我地一定全滅 元朗2個鐘咁 如果佢地真係斬人 我想像唔到個無助地獄係點
最好就安坐家中 就算佢發癲周圍搞事 話我自私都係咁話 未必係兄弟 分分鐘係藍

如果真係改
有無人可以通知到銀髮族、黃婆婆果d?

推 唔洗同佢地鬥氣
我地係長久嘅戰爭，佢地只係冰山一角
唔值得我地晒時間氣力

專注ssp

講左好多次叫大家自己帶衫換衫走
佢無差別打市民斬市民
所有香港人都唔會接受

黑警只會拉黑衫自己人，放走黑社會、福建豬！大家要萬分小心，be water!

all in機場

岩岩先同屋企人嘈到仆街 兩老都福建人 佢地都話收到福建啲朋友叫我地唔去啲示威活動 所以吹哂雞黎香港應該係真
利申 唔係想做收風黨 純粹係比大家多份警覺性 同諗定放法解決佢地

今晚去酒店探路
改機場

呢個劇本上次元朗都係咁傳啦，班街坊又咪俾人打到仆街

直接收佢地皮啦

聞說酒店喺客人入住時係要登記證件架喎，唔知呢班客人有冇用通行證登記呢？

[戰略］星期日北角之敵進我退

有哂佢地啲資料

粉蛆Ready

我知會換衫 問題你去得機場 走嘅時候大家都係差唔多時間 每100個人 係自己友嘅機率就大好多。我地會損失

任何嘢都唔做 如果佢要無啦啦搞市民 理論上 黃藍各佔一半 攬炒

就係香港人唔接受 所以只要無活動 佢地行唔到下一步棋 燒時間 燒銀紙

第一次元朗被得手
第二次北角純擊退
第二次下半場荃灣白衫差d死
11號北角 白衫出黎如果無警察保護可能會有人死 我替福建同胞擔心多d

事關班老闆搞一次show 最少幾球走唔甩，
班精靈肯定會帶武器搞死你， 如果唔係同金主交代唔到.

建議智取，
一係報定警先，
如果無人理嘅, 手持精靈球人數>1000 (冇精靈球唔計)/比精靈人數多4倍以上,
就捉佢地

你可以幫我quote架嘛

有撚用咩
都唔洗佢哋俾錢

一直都叫咁做

而家講轉場啊！唔係散水啊

深水涉/機場

嚇到佢地癲左住酒店果一刻已經有哂資料

支持轉場！唔係怕佢地 ...
而係唔值得面對面衝突令自己人流血受傷

支持全部入機場，褔建佬夠膽就入機場打人

笑撚左

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

Exact7ly 可以報愛國三寶

一於改期

送佢地中 掂曬

佢哋一聚集住北角嘅手足就幫佢哋撤福獨單張
不過記住唔好响自己屋企撤

港島遊行改期

改期啦 蝕到佢hihi

機場ok，多外國人，夠影響力

個日盡量叫黑衫轉場/比衫佢換
手足一個不能少

去機場啦

蝕錢+罰企

Tg啲人唔buy轉場呀

機場啦 811和你飛最後一日，多人整個高潮出黎

有無人放風撚佢地

再報驚懷疑酒店藏有攻擊性武器同危險品
俾多次機會佢地向社會證明佢地嘅選擇性執法

貨金吖嗱貨金吖嗱

可以試下，但要做足準備保護自己人。

個個禮拜六日都入紙攪東區大遊行
區區3億可以燒幾耐？

改期玩死佢地

百戰百勝，非善之善者也；不戰而屈人之兵，善之善者也。

機場我想睇下刀快定子彈快

刀手一出，機場特急便，特警去哂大便

其實由佢出黎曬一日太陽仲開心，留係屋企做冷氣軍師

轉機場安全d，

1.全世界睇住
2.有百幾個機場特警有自動步槍，
福建佬唔會亂黎

唉，佢地唔肯轉，呢邊又話轉，到時唔夠人，
真係去送頭咋

改期=佢唔洗做有錢收

改期啦，無必要同佢地玩，一陣傷左仲點長期抗爭呀

嗱 呢d就叫分化啦 child登仔擘大隻閪眼睇下啦

咁仲好啦，燒晒金主啲錢

行動po推！其他用不推文回覆！

認同改期/地點

做咩咁睇唔開

其實人夠多隨時可以不戰而屈人之兵

唔去啦
小數服從多數先保持最大利益

又好者，幫佢燒下錢！

寧願佢唔做野啦

全面機場

咁出錢果個咪柒撚左囉
玩狼來了玩到金主唔敢再亂出錢

之後義士先突擊反黑，智取

冇啦啦其實轉乜鳩
咩晒人錢跟本係ON9

唔明戰黎做乜？
殺敵一千自損三百
由佢地落到黎得個企字仲好啦

我一早block左佢
平時佢會扮正常人
然後突然屌人搞分化

唔洗取消 可以轉場

如果係，係街遊行會好危，所以入機場穩陣好多。唔會串到係機場開片掛

唔明示威黎做乜？
被捉自損三百
番屋企訓好過

香港人要食腦搞吓佢先啦成本先啦

敵進我退
勇武唔怕冇機會

推遲八日

唔改= 下次更多福建佬落黎

唔係唔去
係等佢地走
快閃打柒佢同鄉 無仇報
呢個時候 要用下腦

ok
可以討論下

唔打最好 D狗實出黎汁死雞

如果改唔切期，又真係有班手足會去
到時人唔夠就死硬

黎係好事，岩岩記者會酒店業先出黎喊完
國家大難當前都過黎，多謝支持香港經濟
果真愛國愛港，不讚不是人

非行動帖，善用不推文回覆

福建同其他同鄉會打人就一定嘅，勸認真咪去

個個星期申請，個個星期取消
撚佢地撚到無哂水
諗起都開心

連有冇呢班人都係個問題

由頭到尾都冇個明確既證據証明真係有班福建佬黎左

但而家就個個都話要吹蕭

佢個個禮拜都出微信話黎，係咪就個個禮拜都使出去？

改期改期
上演狼來了

取消咪佢地目的，真係為打人咩

住酒店咁豪啊嗱

增加佢成本都係玩法之一

唔係唔打
而係智取
勇武要放在心中

個個傻鳩被三毛撚玬撚就放棄示威
今次邊個最開心
咪果班福建幫
福建幫:屌班傻鳩嚇兩嚇就唔黎 學何妖話 當嘉年華影下相交差

點解要改期 俾人嚇兩嚇就驚到要縮？

入機場和理飛接機 涼下冷氣

收嗲啦on9仔 你呢d叫聞風喪膽呀

改期鳩狗!!!

呢個post咪講緊訂曬酒店囉

當然未有fact check可以話假都得

你比人撚咋阿Q

轉場啦,空城計,蝕死佢。

成班傻鳩仲懶得意咁當自己好醒
被三毛帶住黎撚都唔知

無利益輸送邊有人聽佢支that

改期all in 機場

一時去一時唔去
巴打們一定識跟

支持改期
佢有錢咪個個星期落來
又可以幫酒店業
曲線振興經濟
又可以燒下對家錢
不戰而屈人之兵
我地有地緣優勢 唔需要下下硬打
be water

酒店出左post話冇呢啲訂單
當然你都可以話酒店講大話

P牌你好

冇頭冇尾冇名冇姓影堆酒店文具都可以做source

改劇本please

傻鳩你好

記住記住記住

要睇路佢地會搭車去其他區
唔好落單

link ?

令北角自動罷工 入唔到我地數

支持北角改期再去。

去就我哋同福建佬打 比機會佢哋覆桌
唔去就福建佬鳩企燒錢或者同PoPo打
我哋上一戰贏咗根本就唔駛理佢哋
仲可以等人睇多次差佬勾結黑社會
況且我哋目標係政府唔係佢哋

你條垃圾飯民打手仲夠膽浦頭

轉去機埸啦
咁樣佢地都岀唔到手

過門都係客，唔知有冇人幫佢地叫room service?

咁都係第ㄧ次遮。就試下佢! 來日方長
唔會話個個禮拜冇得出既。淨係機場都連搞緊3日啦!

哇呢間貴野黎
我唔太覺得會用呢間招呼d鄉下佬咁好死

打人果班一定住cheap d

ok, 我錯了同大家道歉

無人記得條方程式

以後遊行唔批不反對通知就入機場

傻鳩

一係唔係維園開始經北角過北角警署，
由西灣河個邊開始行，行去北角警署。

點解要正面衝突

Be water轉入機場擇日再行👍🏻

依家中共已經消左好多錢維穩，
又比trump加關税，加指控匯率操縱國
人仔又跌左破7救出口( 對上個次係2016， 不過肯定冇金次咁痴線, 再對上就2009)
中共肯定好頭痕

如果今次冇效果肯定會謹慎左，
智取, 記住目標係政權, 打死班垃圾唔會有改變， 只會拉仇恨

改地點？

..

不如大家攞住宣傳單張 國旗 區旗帶住呢班福建佬去買野。一來佢地又搞唔到事，二來又可以塞住零售業把口

佢地會唔會走數

中共就真係智取你地
求其鳩POST D野就令你地唔敢去

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

個個去機場 返去果陣比人伏 好似元朗721咁喇

不如吹風去任何北角以外地方遊行，等其他地方都怕左d福建幫收晒鋪，變相罷市👍🏿

唔係話唔改得期
但唔知邊個講幾句冇證據既說話大家就信晒，會唔會兒戲左啲？
我話班福建佬聽日會去機場打柒你地，死差佬講明唔拉佢地，你地又信唔信？

推 今舖 敵進我退

Agree

p牌仔

洗撚驚佢

仲好 斬錯人怪政府

17年資 上高連登既P牌仔

其實機場重要d

講左好耐啦

推番上去

其實大家唔好諗咁多啦

如果班友出嚟，義士一定會出嚟保家衛國

因為啲街坊一定冇可能完全留喺屋企，我地唔想有任何一個香港人俾班仆街打傷

好大機會重演8月5荃灣，你叫人去機場都叫唔走，因為大家都想保護大家

推到改期

應該去影相

改時間啦 返去屋企訓練準備下一場仲好

好客之道 入機場斬遊客

Push改期
呢間野好貴下

呢個裝備係用嚟對付黑社會 好似上次元朗恐怖襲擊事件咁 如果附近居民 有二三十人係屋企整好拎出嚟西鐵站 咁會唔會更加容易驅趕到嗰啲黑社會呢？ 呢個唔係建議用嚟拎出去遊行對付啲狗 只係想話俾大家聽有需要嘅時候都可以喺屋企30秒內做到呢一樣野

我都係唔想見到黑社會可以肆無忌憚喺鬧市入邊無差別咁斬普通市民 咁唔通下次再見到呢啲事情發生我哋留係屋企乜都唔做 當然冇可能拎刀落去同佢地死過

大家好 我已經開左ac幾年但我都冇出過post
Sorry 我係冷氣軍師 但都有個idea想同大家分享下對付白衣人
或者黑社會襲擊嘅時候可以用嚟保衛自己嘅裝備

大家一齊討論下 幫手推下post 分享比所有人睇

香港唔係大，怕唔怕佢地會搭車轉場

機場冇得反對

仆你個街
北角又話改期
大埔又話改期
黃大仙又話取消
係咪有組織性帶風向，自己諗

支持智取。 依場係持久戰

轉還轉，住北角或附近巴絲都唔好咁夜反，唔係好似元朗單嘢咁

北角改入機場

北角大埔黃大仙全部轉機場有冇得諗??

大埔邊有改期

截事屎...

聽日黑警會做野打班福建佬
借勢攞返民意
不過會連黑衫一齊打
盛傳會開槍添

咁唔係三百萬都係勇武，都要保護返一般人嘛

推 蝕死佢

轉機場有種你打遊客

咁又唔好
遊完就閃
唔好留夜
等佢地等左大半日得個桔

大家可以照去維園或者機場, 亦有好多地方可以唔洗硬踫。

黄大仙玩緊啦

易啦，星期六叫全港區議員加立法會議員一齊去報警，有咁大搞咁大，之後大家齊齊星期日去和你飛，星期日就區議員加立法會議員同埋所有記者行街，真係發生事而差佬又唔做野就可以齊齊diu爆D狗👍

改改改

一星期
D大陸雞7日鮮
原因係落黎玩一星期

易啦，星期六叫全港區議員加立法會議員一齊去報警，有咁大搞咁大，之後大家齊齊星期日去和你飛，星期日就區議員加立法會議員同埋所有記者行街，真係發生事而差佬又唔做野就可以齊齊diu爆D狗👍

只推呢招

sor係我講錯
係至少3個post問大埔出唔出
問黎都多9餘

以退為進，五六日，橫惦無不反對通知書，全部去曬機場仲好，個勢仲勁，又射唔到催淚彈！

一睇就知fake news啦
100幾人得個幾張房卡
Check in 人既相都冇張
就算真係黎點會住咁貴
叫佢地卜返賓館啦

轉場去機場囉夠膽就入機場加快國際對香港既睇法

出去北角扮藍屍老點佢去上水

去=>
人地準備充足-
死傷風險-
被捕-
結怨樹敵-

調時間再打=>
撚狗+
亂其陣腳+
苦等幾日唔敢貿然出街+
留港消費+
歸家意欲提高+
戰欲下降+

結怨樹敵-
死傷風險-
被捕-

請溫提酒店既其他住客注意人身安全

支持改期 改地方

改期撚狗
唔係唔戰

住海匯咁重皮？
點解唔求其搵間賓館住就算

改去第到冇蝕架！同意lol

接待佢地既酒店本身都好唔安全
希望其他旅客留意返

住hotel vic咁好 轉場了

易啦，星期六叫全港區議員加立法會議員一齊去報警，有咁大搞咁大，之後大家齊齊星期日去和你飛，星期日就區議員加立法會議員同埋所有記者行街，真係發生事而差佬又唔做野就可以齊齊diu爆D狗👍

唔好唔記得boss 房有陷阱

我唔反對改期，不過要通知好，唔好攪到有D人知，有D人唔知。

推到仆街

到時應該都係維園集合，執生啦
利申：支持轉場撚黑

先改星期二，再改星期四、然後再改星期六，拖𨶙到一星期白吃白住。

其實真係收到幾個堅堅地嘅風，來源係福建frd 同黑警，結論係洗少少錢打怕黑衣人，黑警等打到一半就入場兩邊拉晒黎洗底，果班福建人係棋子，用黎出賣的

留意返，酒店出左聲明話冇呢啲訂房

支持轉場 但前線可唔可以提出其他地方？
利申：中後線唔敢俾建議 但決定轉場就快
咁可以繼續努力做文宣 及早知通知其他人
com好盡快出po

宜家提返大家

以逸待勞

但經過元朗一役後

但都唔可以犧牲自己人

易啦，星期六叫全港區議員加立法會議員一齊去報警，有咁大搞咁大，之後大家齊齊星期日去和你飛，星期日就區議員加立法會議員同埋所有記者行街，真係發生事而差佬又唔做野就可以齊齊diu爆D狗👍

議員們，係時候為11月區選加分啦！

改你老母咩

人地掉3億出黎你改幾多次阿
on999

福建佬吹雞係事實，香港福建佬為面，
大陸落黎班福建佬唔知頭唔知路比人叫落黎打人，
地盤有班福建佬講明要去北角做野，
為長久抗爭係應該避免今次同黑社會正面衝擊，
可以去其他地方

改期係好事，要對準目標
廢事引起更多福建佬唔收錢出黎

幾百？

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

起碼都要撚返佢一次，你呢句可以留返第二次先講

你唔好係到帶風啦
我地唔撚怕班黑社會
改你老母咩
改得幾多次
我地要打撚到佢怕、 打撚到佢驚
誰大誰惡誰正確

上次間青年會死撚硬

聯合深水埗可左右攻戰旺角 & 深水埗 狗竇

上次星期日元朗吹咁多風、咪一撚樣咁多日入、
怕佢有牙、咁以後唔洗出黎示威啦
比人拋下就唔撚出、

咁就當然啦 你起一起我底就知我係將自己人放喺第一位

敵進我退，敵駐我擾。敵退我追，敵疲我打。

但其實改期對我地黎講無蝕
第二日再去過羅

而且改去機場其實唔會點伏
又有冷氣，舒服過係街

睇隔離個book房post

話改期果d 係咪人地個個禮拜放風落黎就個個禮拜都收皮？
抗唔好咁兒戲好嘛？

仲好啦，燒下D金主錢

前線決定
又唔係網絡軍師比人打，梗係口響啦

要同銀髮族講

敵進我退 同香港人鬥智

大推！狼來了戰略

我就一定上前線、你估你阿講

其實今日港島線都真係多左好多男農村樣大陸人shopping，我諗真係要準備好

支那呢啲活動係次次清 , 扣晒開支有剩就係個發起人袋 , 下次再做就再搵人出錢 , 唔會好似基金咁用剩留番下次架

係
我北角住左12年
屋企人識好多褔建人
佢地一落香港就住北角 長期係到圍威喂
一出北角就唔識路
分分鍾北角點落維園都唔識

收皮啦P牌
你唔係企前面俾人打就收聲
引人出去送頭

有冇記者過去酒店捕下

老實講，我信酒店多過個冇證據既消息囉
當然有人信呢啲消息我都明白

都係燒金主錢
無講錯喎，仲燒多幾次

北角海匯酒店食Buffett

Sor 講得唔好
係唔識 唔係唔敢
福建人好自大 成日覺得自己好打得 好飲得
但佢哋蠢過隻豬
所以係唔識入機場

文宣 福仔無差別打市民後 狗再出黎囉光環！！

逢weekend都話搞遊行 等班傻西落到黎然後義士no show 蝕錢既蝕錢 9等既9等 我地食花生瘋狂恥笑

唔去北角鳥

你同班藍絲話“信政府會改”有咩分明？（見過有人616之後真係咁講，話信政府會改喎，係示威者小題大造喎）

做過d大機構就知，佢地d聲明一d都唔可信

sorry 我quote 多左 , 我係想quote 「人地掉3億出黎你改幾多次阿」

一次撲空好難再夾第二之囉

真心問 去旅行唔係可以住好耐咩

一鼓作氣，再而衰，三而竭

拖佢幾日先

建議
組四五個福建巴打去北角
舉牌大字
福建民主大會 ＜－ 用福建話講
同佢哋探討香港如何支援福建建立民主或獨立

警棍唔驚
胡椒噴霧唔驚
tear gas 都唔驚
海綿彈唔驚
布袋彈唔驚

班fucking佬得個幾碌棍
打到班仆街變豬頭
跟手挷住佢地手腳
剝晒佢地啲衫遊街都仲得

反正都被反對 改期都唔係一個壞選擇？

依家好多所謂同路人當抗爭係咩？
越黎越多撚蝗撚狗 一係就玩膠
咁既嬉嬉哈哈抗爭真係咪撚預我

唔可以有勇無謀，打完佢地出咗氣，D手足又比黑警拉晒攞尾彩，有咩意義？

全部All in 機場，谷爆佢！

信定唔信唔係睇邊個講，而係睇證據

星期二都有幾十頁微信話會黎落，結果乜事都冇
今次直頭得幾句說話，叫我點信？

萬一真係俾人發現酒店講大話，到時去圍佢老味囉，反正酒店又走唔到

又係新鴻基

冇人話唔出 轉場了

兵不厭詐, 唔好上頭,大家到時執生, be water

高鐵一地兩檢呀
你懂的

下次啦 唔行啦 轉場撚狗

保持冷靜唔好上頭見機行事, 加油!

ching思路清晰

一個星期內有限

人去旅行可以好耐
蟲係唔得
你估外國好鍾意佢咩
希望佢地消費完就走喇

攪到有人要蝕錢 感覺應該唔錯

搞左兩次死線都冇用

支持見人就打

不戰而屈人之兵先係上策

唔係無用㗎

支那佬蝕錢
警狗慳左ot錢裝備錢tg錢裝修費
都喺返到

pish!!!!

打游擊，幫佢燒錢

福建佬受死啦！

一齊去機場啦 理啲無謂人做乜

一間酒店150
穩陣來講起碼預佢有1500
出十五萬人要佢一手一腳

唔會蝕，因為唔係自發，係阿爺出數

All in 機場
下星期再去北角

嗰班話唔定係解放軍扮嘅，佢哋接受命令唔使錢都要黎，又點會蝕

空城計
Push

深水埗同機場

支持改期，無謂硬碰硬

喺。

到時變襲擊街坊

反正出去都係送頭 不如留係機場
大家又冇咁熱 又吾洗分散左和理非（機場）同勇武（北角/深水埗）

金你老母
去機場接朋友機
佢夠薑咪入去機場斬囉

百幾人.......一千人都唔撚驚佢啦

福建得咁少人？

幾十萬人要淆佢300人？？
你唔笑狗都吠啦

唔去北角，突襲南邊圍？

改日子撚班仆街

[url]time to be water[/url]

爭～～～～～～～啊笨

要推呀呢個！

係呀。佢哋癲狗，無需為呢啲人傷咗自己！
聽到仲有汕頭佬。所以手足唔好衝動。

呢個就係一國兩制下既香港

証明唔撚 work

舉腳g持

你地太好心啦 咁佢地咪好爽 免費住成三個月酒店
不過算啦 佢地咁遠水路 係香港車都未識搭
google map又唔識用 比佢地係酒店休息三個月先囉

直接出文宣話大陸仔落嚟斬人見人就斬，驚經濟唔掂咁林鄭自己諗辦法打走福獨囉

閩獨來了！

轉港島西濕平大遊行

商業區出現一大班福建佬會點呢

無需要同佢地硬碰
加上黑警一定係針對我地
我地最好既辦法係以最少既成本黎做最大效益化既野
反正星期日同時有兩個活動，倒不如集中一個反而仲有發圍

返屋企訓覺

屌 幾鍾意住呢間酒店 而家不了 污煙瘴氣

良好公民

等佢同狗玩 推

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

改去第二到啦

有組織有預謀有大台 黑警當睇唔到

等佢地蝕哂D車馬費都好喎！

後果自hu!

無錯，目標唔係為打交。
吹到咁勁咩俾佢地罷下市囉，乜都唔洗做就搞到罷市，其實幾化算。

集中機場！

豈不更好？

去住機場先啦

班FK佬由佢地係北角行黎行去

改去其他地方啦

由得佢地同狗打啦

咁唔通我地送人去俾佢斬

唔係呀嘛

諗起佢地呆企個樣真心好笑

成功呃左班福建仔黎香港消費完，仲要咩都做唔到無錢收

班狗仲黎多鑊？？
全港變死城不是夢

劇本：福建刀手擘義士，潛逃大陸，製造中國版陳同佳案，政府再出聲話有需要修訂逃犯條例。

哈哈，撚狗咁撚🤣🤣🤣

咪由佢好似元朗咁通街斬人，咁民意先再逆轉

狼來了。

福建勢力支援香港 個日等睇佢地同班黑警鬥志鬥勇 睇下係福建老兇狠 定黑警夠無賴

全民機場

同意同意

係popo唔執法炸 唔關我地事

池下馬場齊齊入去賭2手

推！唔好撚同佢地打

緊係改啦

由得佢地劈下友 等港豬驚驚先識反狗

唔劈仲好 浪費對手資源 好棋

退可守 進可攻

屌你老母呀
係咁搞黃大仙做乜柒

改期啦

古語有云
一鼓作氣，再而衰， 三而竭。

第三次先打爆福建佬

好過手足比佢地斬，佢地咁撚低賤又扮團結，咪比啲同鄉斬下囉。

讚成撚狗
仲有一樣好緊要既野
睇下佢地到底係吹水定真係會出現
我幾期待佢地落黎嚇班街坊，警察又唔夠膽告
我地可以拎成單野黎數警察點做野
完全可以係元朗事件2.0,有組織有武器
但又係話唔係攻擊性武器之類,唔拉人
但流料唔出現就以後wfc ed琉浮山吹雞野

佢怕佢搞落單 果D兄弟

我強調，唔係驚，係撚返佢地轉頭

推 去機場

有朋友做救護， 當日俾人打個阿叔無身分證架， 唔識講廣東話，所以應該唔係咩大佬， 似係俾錢黎做野既大陸人多

暫緩 去北角

讚成

改期。

住北角既義士小心 盡量唔好著黑衫 或帶多件衫 換左先返北角

呢個政權真係痴痴地，比錢叫人山長水遠過嚟打人

蝕到入肉

我地入晒機場
由佢地on99

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

改期要低調

斬唔到人，收唔到錢，係咪又會起墳

其實相都冇張就驚，洗乜驚呀，加上經過元朗事件，早幾日的北角事件，證明全部都捕風捉影，最緊要係要冷靜，愈被仇恨蒙蔽愈要冷靜！

改咩撚期 你同維穩費鬥錢多？

旅客來到梗係介紹佢地去金鐘中環！

咁依個係警犬嘅責任

同意，撚下佢地幾好玩

推，改期再戰

無錢呢樣野等到2047都唔會出現係維穩費上面啦 真心 作為前線我更擔心大家散水多過佢無錢

下 我想去打交喎

改期玩班支那人

如何有效應對北角福建幫來襲

傻啦
真係以為維穩費咁易Claim咩
你知唔知無功課交
中共負責接頭安排啲人要受罰架？
你以為中共真係無限金錢？
中共係批好多錢搞維穩
但每筆數都要有效果先得
尤其是香港
睇數班人睇得好緊
交唔到功課真係特登要俾人約去西環屌鑊金架

改期 錢就照比，野又做唔到，諗起都爽

就算比佢地留兩星期 住宿唔洗錢咩
同埋兩星期都無料到 就好似狼來了嘅故仔一樣

加埋唔夠一千人怕乜閪

中聯辦大把錢

改期正歡迎同胞來港消費

不如每星期都攪一次

去禮殯府？
闖入警察宿舍引佢地斬黑警全家？

👍🏽 敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追
共產黨都係靠無賴先贏到國民黨

有親戚係間酒店做
佢話真係冇啲咁既事喎

當然為安全著想
大家改唔改期都可以再決定

我發現出面有個post好多五毛叫人去北角

咁係咪浪費維穩費引致支爆？
呢d唔實際，大陸大把錢，我地燒到埋身
諗d直接方向先有用

遲早支那派佢地落晒全港18區，用嚟應對游擊戰

要打人多一定夠打，但我哋最叻應該係撚狗喎。

北角其實冇嘢好玩，我住東區都唔去北角

派傳單通知居民 商家 文宣野主動係我地到
射番個波落政府警察失職 製造恐慌

就算你打贏，佢想要群眾鬥群眾既效果都達成

改地方吧

轉去尖沙咀係咪好地方
廣東道又好，九龍站附近又好
經驗話你聽高鐵站一定重狗

改啦改啦改啦

轉機場

支持改期 人就係度 幾時去都無問題

轉去機場有得諗

狼來了這一次難嚇壞我

Push
支持改期洩到佢哋仆街

唔係
我只係想指出
唔好以為中共維穩費真係無限
亦唔好以為搞呢啲大型行動佢哋無代價
如果咁易做一早做咗
就係無晒符先出呢啲手段
我唔爆得我做邊行
只可以講嚮夢入面知少少佢哋啲Claim錢運作
唔係外人諗得咁易
以為講兩句就洗得出幾百萬
真係要有功課交到出嚟先得
如果搞幾次都無效果
唔會再肯批錢

gogogo

Hotel Vic好似新開高級酒店？

照去維園 睇情況再決定行唔行落去

有 point，推

你去九龍行圈，佢咪唔識路lor

無謂硬碰,玩下d大陸佬好過😂
睇佢住得幾撚耐

相反
係我哋應該搞佢落單嘅兄弟先啱

讚成 有人俾人斬就係班黑警嘅問題

應該學土共先岩。拉一派打一派。洗乜自己打。呢啲時間緊係推班狗出黎。拉佢又會打大架。唔拉又選擇性執法。所以應該係時候做個好時候。

果堆大陸佬賤命一條死十個當五傷

帶住哩樣野傍身就唔怕跑得慢啦請進入！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

轉場可以 散水不了
警察都唔驚驚班福健佬？

入機場啦真心
唔好送頭

洗鬼book酒店咩，準備住醫院啦

推all in 機場
全城one day 和理非

唔建議轉地方, 佢哋都可能搭車, 改期佢哋先開唔到工~

推 改期!

繼續集會 但和平既音樂會
等佢地無機會出手
差佬無機會龜縮

連豬真係好可愛

我婆婆識北角既同鄉會
聽日幫大大踩踩線
睇下佢地有咩咁巴閉

大家

蝕到佢hihi！

改期！

超讚成轉塲，去機塲坐啦，有冷氣

讚成改期，蝕撚死佢

推 be water

我都收到：

【轉載】

大家小心：

酒店消息人事透露，北角城市花園酒店 (City Garden Hotel), 收咗一團福建旅行團 8月11日到，大約三百間房，已經訂咗。

住北角嘅小心😰雖然唔明白住個到點解要自己小心sosad😂

👆🏻👆🏻友人給我，叫我小心。👆🏻👆🏻

12號晚幾乎full晒 得番大房喎👇 警察一早知 佢做定安全措施 現在999打唔到 打通都叫你 咁驚就唔好出街啦

都贊成改期，反正大把日子，或者咁，要去係咪酒店門口歡迎佢地會好d，福建獨立

贊成，蝕死佢

其實不停攪北角遊行，睇佢哋嚟得幾多次

改期 推呀

推！！！！！！

轉場原因好簡單：

元朗白衣拍下個膊頭就係警署走，
我地呢？被控手足係告暴動
到時警察清場，鄉下佬同前線一齊捉曬，
大家覺得會成功告到幾多鄉下佬？

打倒福獨！

先推一個星期，之後又推，撚死班🐶

推 敵進我退

又Hotel Vic 又City Garden Hotel.....
想點先

其實游擊就係見機行事
見唔對路就轉場
就算佢地真係咁叠馬
轉場佢地一定跟唔到
因為唔識路

改期，轉場
都好

夢：唔好係東區區議會網頁search晉江，會睇到好多議員都同其中一個晉江related嘅會有關

其中一份minutes

仲有個送錢項目叫文化節，閩獨又係拎最多錢

個別事件姐，自己嚇自己

贊成

李嘉誠出生於廣東潮州潮安縣，祖籍福建莆田

推！！認真要改！

Hotel vic 流料 人地酒店Facebook 都confirm 咗

根本無理由去打爛仔交。
佢地鐘意咪入機場揼柒我咯。
我做乜要北角？唔通入北角會達到雙普選？
去機場等啲鬼又好乜春都好，外來遊客宣傳下重有效果。

早上個月喺咁出啲peritions 就快收成期。

轉戰

凌遲

改期將會好頂癮
推

贊成改期唔值得為左班黑社會送頭
集中晒去機場都好

等到聽日有佢地入住嘅消息，即刻改期。

今同下星期 我認為可以係和理非週
和理非要做好文宣
唔係因為福建佬而買佢地怕 而我認為們兩星期可以比勇武休息
養養精蓄銳 到政府乜7都唔回應 收佢老母皮

手足們
香港好多人有個缺點係唔可以持之以恆
所以希望大家都可以本着初心走下去

大福建幫萬歲凸

要學下呢d策略
佢開始玩分化
咁我地可唔可以掉轉分化返佢地
好值得學習
學敵人既策略

P牌仔帶風向

推，大家起北角搞空城計有得福建佬全日呆企可以唔使武力直接趕返屋企，你估香港酒店好L平咩分分鐘一個禮拜之後用L完個一千五都唔知

pish

就算北角唔去
東區唔遊行
福建佬有機會去搵有示威既地方
反正佢地有大巴
可能大埔同黃大仙既勇武要搵多d人放哨
有事就要集齊勇武先好行動

蝕死佢地

改期 good!
等佢地繼續掛住"笠水"個朵
成個福建省改名叫笠水省

但係改幾時？
會唔會果日冇人出黎班友斬記者/街坊/7仔 d哥仔？

去機場嘆冷氣好過

亂斬人嘅話
個個都知揾何妖入佢數！
佢老婆係笠水人

轉場👍🏾

真，不戰而勝
星期一想覆桌已經冇人理佢

師兄好似好熟行情

好，殺佢一個措手不及，點通知所有人？telegram?

集中機埸，蝕到佢仆街

屌 改乜撚野期呀
得果百零丁友 我地出一萬都夠打啦

請問有無tg傾緊？盡快散快呢個消息。

不如玩18區捉伊人

維園聚完就散

有福獨分子幫手推動局部地區罷買，我地呢D小市民無謂干預別國內政啦。

幾百人渣晒刀渣晒棍企係街度，我就唔敢出街買野啦，即管報公安，睇下要幾多分鐘黎到放煙清場囉。

其實仲有好多火頭，有唔同任務同難度，手足應該揀個啱自己嘅場去參與。

如果真有其事，肯定唔止百零人

勇武唔去佢地咪斬平民囉
錢就俾咗

一定係鳩行架啦，不過唔做又唔得。
所以勇武放核彈都唔割架啦，林奠食屎啦。

根本唔係夠唔夠打既問題,係無必要

改變打法，支持福獨，集會以閩南話唱愛拼才會贏

改期打游擊仲好

可能最係安全

改期加轉埸

大家真係要小心啲
我屋企識得啲大陸有錢人
佢哋話呢排大陸真係係咁要啲有錢人捐錢去搵人搞掂黑衫
張曉明係背後指使呢單野絕對唔係謠言

你地真係要小心，唔好去北角。一定要打游擊戰 慢慢用晒佢哋啲錢又唔洗自己人受傷

元朗白衫打到仆街 727入去覆桌有無人應機呀 縮到入狗竇啦
今次佢地想覆桌就入去陪人開拖 當左勇武係黑社會入去私片？
佢地夠膽搞班市民先再入去覆桌啦

btw 北角手足都係小心好

贊成有得舒服啲抗爭又可以撚下佢地

今次唔係講玩的，你是李小龍的就 Go ahead

繼續幫福獨「做文宣」

改！！

要滲透佢地，講有人收3000點解而家得500。

等佢地靜靜地喺北角購下物食下蛋卷
刺激當地消費

推放假一天

好希望我地 be water

班福建佬 book 晒酒店，好難 be water

改啦be water!睇見福建佬+背後老闆仆街就最開心

票已投

又話一判係兩萬 , 判到尾都有兩三千喎

Be water
佢地D証只可留7日
明天10號起計第一日，第七日就係16號
下星期六17號或星期日18號先行北角就fit晒

改啦 仲去黎做乜

你就想，北角依幾日有小小風聲D鋪就關門大吉
11號係大日子，睇怕成個北角想揾間鋪食野都難
到時得班福建佬係街到，轉做男妓企街就差唔多

改期啦～ 慢慢幫佢地燒錢又做唔到野

其實班土佬黎到可以做乜，同警犬做場戲扮鎮壓福獨？定係配合焦土幫手罷市？

點解去元朗唔去北角

入機場好喎！

想睇佢哋揸撚住碌竹企到天黑然後死番大陸

北角好多黑社會唔好落街政府搞亂香港，小市民做唔到生意

no show下星期北角見
(住多7日)
no show下星期北角見
(住多7日)
no show下星期北角見

無限loop

酒店今次fat fat

[曹劌論戰］811東區，不如改期

改期燒維穩費

改後一個星期唔知班友會唔會續住

讚成改期

選擇入機場涼冷氣

出面咁熱 北角 不了

支持改期 撚返班撚樣轉頭
佢哋自己打自己啦

推，be water, my friend

上次元朗無黑衫人比白衫佬打，結果成班嬲嬲豬無差別攻擊就出左事，出埋右

支持，個個星期攪下，臨時取消
蝕到流血

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

行第二度啦，反正有冇不反對通知書都無關係。

再去將軍澳，上次克警好克制無出彈

支持，我地要be water

支持轉場 反正物資又未到 我地目標係港共 唔係要死傷 上次個手足傷口深到見骨呀 我睇到都痛 另有樣野想講 我係跟連仔行 唔會跟TG 行

一定仲有機會 一係唔打一打要有把握

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

咁想打人第一個緊係打何妖啦

彈出啊彈入
打我啊笨

支持 be water 無謂同衣類人硬碰

俾您打贏左發洩完都唔會賺到好多民意

但如果改真係要快改文宣，得返一日時間

最好果日休息一天

醒

最多轉區 , 叫休息一定係鬼

長洲都去 就偏偏唔去北角
等佢地戇鳩鳩企成日

支持改期，星期日all in 機場

機場似乎係政府心臟，罷工取消左一半機都唔俾傳媒報導，睇嚟佢地好驚我地繼續進攻機場。
硬碰無著數，跣佢地一鑊，等佢地下次再組織都無咁容易。
手足加油，be water.

退一萬步，當勇武好想撩交打，都唔好去北角，引班福佬去機場或ssp打，班仆街聚唔到兵，唔通一架架旅遊巴，搭巴士地鐵來咩，來到都散收收，任你打，一定潰不成軍。

佢地要趕來深水埗機場，大把市民通風報訊，黑社會係香港周街走，國際醜聞

真係改? 係咪confirm? 我仲準備好哂

如果真係去咗北角嘅人，我只想講一句，佢地郁手，你地就避入人群，等佢地變成同元朗果班一樣，無差別打人！記緊影低佢地惡行！住得酒店嘅都有出示證件！

唔好講中唔中計
去可以係中計
唔去都可以係中計

係要諗清楚
去同唔去分別有咩好處同壞處

簡單諗左陣
首先，香港係我地主場
佢哋落黎嘅成本一定比我地行出黎高
如果大陸經濟出現問題係真，佢哋呢招都用唔得幾耐

如果落到黎我地照去，咁佢地就有片開，我諗佢地都係想咁。好處就係打完贏嘅可以贏哂個勢又有得洩憤，輸都會贏有文宣但同時我地都會受傷亦都會俾位狗入

如果我地轉場，改期，唔同佢地衝，雖然壞處都會有，例如好似認左低威，會俾佢地得戚，但呢啲都係心態問題，而好處係佢地會白黎一場，做唔到想要效果，就算真係行唔到出黎，而我地依然有好多方面嘅手段可以做，我地係要be water，政權先係我地要對準嘅地方。

贊成，去機場！！！！！

臨門一個扭呔轉去九龍先

長洲大圍捕就仆街全世界跳海
anyways 北角唔應該去

其實外人睇唔會認左低威，係示威者自己覺得。

如果果日去機場，傳媒成個focus都會去左機場，無人會再理北角班福佬，只會恥笑佢地on99空虛地等

信好唔信好，準備要做足，gear 要上齊。

我肯定星期二有人落左，人數 20人左右，我當時係現場。

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

期待

邊度現場？

正正係衝突點兩邊，星期二晚兩邊都企左人，D外來福建佬仲拍埋片顯示自己到左，仲話等左成晚唔見人，港獨廢青驚左佢地。

但要揾人通知其他人
未必個個上連登 唔想到時佢地出到又唔知咩事

睇到呢到笑出聲

去機場
安全又撚到佢地！

應該真 大家小心 保護市民

雜總之前守過福建
福建人脈好強！

打贏呢仗好緊要！
改地點！跣到佢地攤攤腰！

英雄所見略同

改期/轉場撚狗，冇必要硬碰。玩到要用大陸仔即係元朗班人都可能唔想再接同類order 搞大件事，咪睇下大陸仔可以留到幾耐

唔應該唔去！想去既人就去，覺得有顧慮就別去，不勉強。
各有各做，不做意見領袖，不帶風向。
我個人睇法：
#逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，#一定要震懾佢，#佢下次就唔會黎。

同元朗性質一樣，沒有勇氣，就輸一世。727元朗事前亦吹到大一大，我地人多踩入去，班黑鄉嚇到龜縮，到宜家都未見覆桌，可見震懾永遠有效過逃避。
謝謝。各有各做，驚那班就唔好出，唔驚那班就出。唔好帶風向，各有各做，不分化，不割席，香港人加油。
笠一次水，佢地就次次用呢招，以後永遠唔使出黎啦咁我地？
同埋傳黎傳去，有D人又話佢地收好多錢，其實冇人有實證。佢地亦可以冇收錢，只落黎旅行，上網鳩吹下話打人，嚇窒我地收我地皮。唔好以為唔去就一定可以令咩金主蝕錢！正面迎擊，無畏無懼，為保護我地既家園，我地既香港。

冇理由d賊打到入屋，強姦我地，我地仲要著草走佬。我地係要反擊，逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

維持治安唔係我哋嘅責任嚟㗎

師兄，港島東個遊行有冇獨立既文宣圖片?

今日講起福建佬嘅問題, 屋企人提咗個新方向
唔怕班福建佬追入機場, 怕佢哋守喺地鐵站等大家返屋企, 好似721咁

我冇用, 聽到即刻啞咗

打 唔好跪地就得
唔好諗住報警

改啦 但要做足文宣 最怕少數人唔知照去咗就仆街

Updated

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

你唔會令勇武唔去，勇武去保家衛國。俾人打到上心口都逃避?

我讚成改期，而家擺正牌打人斬人，點解要將遊行人士放係一個咁既位。五大訴求唔係只可以係北角實行。比人遊行完，重傷左十幾廿個人可以換到乜野？

蝕到仆街?
當佢300人，一人1200，當俾埋酒店費，一人2000=60萬
當佢1000人， 都係200萬。
一個星期，200萬就可以搞散你遊行?
咁一個月都係800萬，一年都係一億。
呢筆維穩費，對於中共黎講，著數。
咁就可以搞散你個抗爭...
唔好玩啦！
你叫人唔去即係迫班勇武弟兄送死！
勇武係唔會唔去架！你自己可以唔去，但你帶風向叫人都唔好去，咁同7721元朗我地同路人俾人打，你叫人727唔好去元朗一樣，只係俾藉口下次D人又再打我地D弟兄姊妹！727元朗，我地踩場入去，咪又係事前講到幾撚恐怖，咩江湖大佬覆桌，你老味我地踩入去，圍佢南邊圍，圍佢西邊圍，班鄉黑呢？龜縮晒啦！到宜家影都冇隻啊！我地就係嗰次出左去，震懾班鄉黑，先保護到元天屯班手足，如果唔係手足下次仲敢出黎?

你宜家即係叫北角手足以後唔好出黎撐?北角手足俾黑社會兇?下次佢出黎使唔使驚又俾黑社會打?我地呢次抗爭，冇大台冇既定策略，唯一既原則就係「保護同路人，不離不棄，一齊黎，一齊走啊」！今次唔去北角震懾班香港福建黑幫、中國福建黑幫，下次仲撚有北角手足一齊黎啊?北角咁撚多福建幫，北角手足下次著黑衫出黎撐集會，使唔使驚返屋企時俾人伏啊?

冇得逃避架，你抗爭，就唔好成日諗逃避。自己屋企俾人講明要黎搞我地屋企人，你叫我地放棄啦，走頭有著數啊！但屋企人有D係唔會走，決定合理抵抗，唔俾佢地蝦蝦霸霸，你卻叫大部份屋企人唔好幫手，睇住我地想抵抗那班屋企人俾人打俾人蝦?
#逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，#一定要震懾佢，#佢下次就唔會黎。

唔該唔撚好再宣揚散水。
謝謝。各有各做，驚就唔好出，唔驚那班就出。唔好帶風向，各有各做，不分化，不割席，香港人加油。
笠一次水，佢地就次次用呢招，以後永遠唔使出黎啦咁我地？

同埋傳黎傳去，乜幾多錢，冇人有實證。佢地亦可以冇收錢，只落黎旅行，上網鳩吹下話打人，嚇窒我地收我地皮。唔好以為懶醒可以令咩金主蝕錢，冇用架！正面迎擊，無畏無懼，為保護我地既家園，我地既香港。

冇理由d賊打到入屋，強姦我地，我地仲要著草走佬。我地係要反擊，逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

轉場機場！

我係政府，一早就咁樣玩鳩、分化你地班示威者啦。
由宜家起，所有公眾場地既遊行就唔撚批。然後機場呢D自發活動，冇申請不反對通知書，佢都冇辦法阻止人去接機，咪由你囉。而佢既應對策略係，純和理非集會例如機場，一定唔會拉任何人；而任何牽涉少少行動派既，就即拉。(如8月10凌晨黃大仙，已經唔係勇武，齋燒衣，但因為地點問題同埋都算叫做行動派做野派，佢就鳩拉先)

咁咪引返班人去晒和理既活動，又安全又唔會被拉又唔會受傷。咁做任何實事既行動派既活動，咪越黎越少人囉，冇人數作為保護，前線行動派咪拉一個、傷一個，就少一個囉。

我一早就話機場集會只能間中搞下，咁爽皮既活動，個個去晒，HAPPY FRIDAY ,HAAPY WEEKEND，有撚人出去集會、做實事、去北角保家衛國咩?一星期，出左一次去一個活動，就已經覺得為香港付出左，大條道理說服自己休息返；咁二揀一，北角定赤蠟角？個撚個都揀機場啦屌你老母。

咪又係邊緣化勇武。心淡。

一星期，出左一次去一個活動，就已經覺得為香港付出左，大條道理說服自己休息返?????

長命戰嚟喎 洗唔洗日日出？
依架係好明顯班福建佬等緊我地
佈哂局 我地在明佢在暗喎
咁咪轉場囉 過一兩日再搞個快閃活動囉

正因為勇武派係我地珍貴嘅資產
所以更加要小心為上
唔想再見到有兄弟俾人斬傷呀

琴日都有人提過機場對經濟有幾重要
所以我並唔覺得機場係冇用嘅嘢

同樣地 如果勇武決定點都要去北角
我相信大家一定會去

其實你係咪好唔想人去機場？

機場我都有去。係舒服係安全。但人有惰性。
當大多數人有得揀，都會去晒機場，機場當然有一定作用，但影響唔到航班，作用就只係加強對國際既宣傳，呢個當然有用，但如我所講，主力去晒機場，街頭抗爭相對會逐漸變少，前線以後做任何野，更易送頭。
以今次北角為例，當你今次避左中國咩福建幫，咁下次呢?下下次呢?
佢每星期玩你一次，可能下次直頭唔使真係黎，網上打下飛機，又嚇到一班友縮晒，咁永遠唔使街頭遊行抗爭?

體現香港人行動力嘅時候
我讚成改期/改地方 無謂同大陸人互損戰力
btw 一星期一次活動都好夠 重點係要keep到

我既意見就係，人越多，去的那班就越安全。而我同手足都一會去北角。
勇武係唔會唔去架！佢自己可以唔去，但佢帶風向叫人都唔好去(7XXX LIKE)，咁同7721元朗我地同路人俾人打，叫人727唔好去元朗一樣，只係俾藉口下次D人又再打我地D弟兄姊妹！727元朗，我地踩場入去，咪又係事前講到幾撚恐怖，咩江湖大佬覆桌，我地踩入去，圍佢南邊圍，圍佢西邊圍，班鄉黑呢？龜縮晒啦！到宜家影都冇隻啊！我地就係嗰次出左去，震懾班鄉黑，先保護到元天屯班手足，如果唔係手足下次仲敢出黎?

宜家即係叫北角手足以後唔好出黎撐?北角手足俾黑社會兇?下次佢出黎使唔使驚又俾黑社會打?我地呢次抗爭，冇大台冇既定策略，唯一既原則就係「保護同路人，不離不棄，一齊黎，一齊走啊」！今次唔去北角震懾班香港福建黑幫、中國福建黑幫，下次仲撚有北角手足一齊黎啊?北角咁撚多福建幫，北角手足下次著黑衫出黎撐集會，使唔使驚返屋企時俾人伏啊?

冇得逃避架，你抗爭，就唔好成日諗逃避。自己屋企俾人講明要黎搞我地屋企人，你叫我地放棄啦，走頭有著數啊！但屋企人有D係唔會走，決定合理抵抗，唔俾佢地蝦蝦霸霸，你卻叫大部份屋企人唔好幫手，睇住我地想抵抗那班屋企人俾人打俾人蝦?
#逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，#一定要震懾佢，#佢下次就唔會黎。

唔該唔撚好再宣揚散水。
謝謝。各有各做，驚就唔好出，唔驚那班就出。唔好帶風向，各有各做，不分化，不割席，香港人加油。
笠一次水，佢地就次次用呢招，以後永遠唔使出黎啦咁我地？

同埋傳黎傳去，乜幾多錢，冇人有實證。佢地亦可以冇收錢，只落黎旅行，上網鳩吹下話打人，嚇窒我地收我地皮。唔好以為懶醒可以令咩金主蝕錢，冇用架！正面迎擊，無畏無懼，為保護我地既家園，我地既香港。

冇理由d賊打到入屋，強姦我地，我地仲要著草走佬。我地係要反擊，逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

人有惰性一星期一次咪啱
出得太多會違反惰性架
留番條氣keep住出好D
不如咁樣諗 一星期一次咁少 下個月叫你唔係唔出下話

同意，反正耐力戰，改一改期等我哋可以抖一抖，順便諗吓跟住點做

改期改期改期改期

上次元朗差唔多間間鋪落閘
可能係特登唔出 事後做鳩示威搞到民不聊生

呢次北角可能有相同情況
換個玩法可能有野睇

一星期一次當然冇問題，日日出冇可能，大家都要正常生活，保持心境開朗，先可以繼續有氣力抗爭，否則個人會太緊，事倍功半。
咁就去返個問題，係唔係個個星期都主力機場?
或者，可以 機場星期六，街頭星期日，咁樣俾人揀?
唉，我只係諗，下下機場，其實一定衝突變少左(機場衝突唔到啦)，俾政府既壓力唔夠大。
如果影響到一定既航班，((例如可以因此而減少來港既旅客，都叫做俾到壓力政府既))
而如果變返晒(0勇武100%和理)那種形式既抗爭，我有D睇淡。雨傘就係咁輸左....希望唔好重蹈覆轍...加油啦香港人...不分化...不割蓆..
唉..

同意轉場
等佢地守空城
糧草斷絕自然要走
班人一切都係睇錢

集會批左

唱衰警察，打擊經濟，時代革命，光復香港！

今時今日就算你只是放工路過，逛街，街坊經過，好心為人急救，都有可能面對無差別的暴動罪，或受到無差別的襲擊。
其實民意已經要跟隨抗争者，抗爭者亦不必理其他人的所謂大眾民意。
亦要準備為這場光復香港運動作持久戰。
有兩種情況，會有利這場運動:
(1）經濟下滑，(當年董建華8萬5，樓價下跌，脚痛下台）
(2）警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。
以上兩種情况只是時間問題。
相對第一點如果樓價不下滑，年青人難上車，如果政府用經濟理由影響民意，民意可能最初有影響，但真係經濟轉差，民意慢慢又倒向反政府了。
由其第（2）點，應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
星期五，日罷買救港，中秋罷無謂消費，
官警鄉黑，香港人自我宵禁，
多集會唱K，唱衰警察，自備食物飲品，不作無謂消費。
打擊經濟。
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

蝕到仆街?
當佢300人，一人1200，當俾埋酒店費，一人2000=60萬
當佢1000人， 都係200萬。
一個星期，200萬就可以搞散你遊行?
咁一個月都係800萬，一年都係一億。
呢筆維穩費，對於中共黎講，著數。
咁就可以搞散你個抗爭...
唔好玩啦！
你叫人唔去即係迫班勇武弟兄送死！
勇武係唔會唔去架！如果有300手足在北角想保家衛國，你地係唔係諗住袖手旁觀?如果有我地呢邊既女仔當日在北角俾福建佬蝦，你地係唔係又袖手旁邊?
你自己可以唔去，但帶風向叫人都唔好去，咁同721元朗我地同路人俾人打，你叫人727唔好去元朗一樣，只係俾藉口下次D人又再打我地D弟兄姊妹！727元朗，我地踩場入去，咪又係事前講到幾撚恐怖，咩江湖大佬覆桌，你老味我地踩入去，圍佢南邊圍，圍佢西邊圍，班鄉黑呢？龜縮晒啦！到宜家影都冇隻啊！我地就係嗰次出左去，震懾班鄉黑，先保護到元天屯班手足，如果唔係手足下次仲敢出黎?
#逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，#一定要震懾佢，#佢下次就唔會黎。

唔該唔撚好再宣揚散水。
謝謝。各有各做，驚就唔好出，唔驚那班就出。唔好帶風向，各有各做，不分化，不割席，香港人加油。
笠一次水，佢地就次次用呢招，以後永遠唔使出黎啦咁我地？

同埋傳黎傳去，乜幾多錢，冇人有實證。佢地亦可以冇收錢，只落黎旅行，上網鳩吹下話打人，嚇窒我地收我地皮。唔好以為懶醒可以令咩金主蝕錢，冇用架！正面迎擊，無畏無懼，為保護我地既家園，我地既香港。

冇理由d賊打到入屋，強姦我地，我地仲要著草走佬。我地係要反擊，逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，一定要震懾佢，佢下次就唔會黎。

下星期先再去番北角

勇武係唔會唔去架！如果有300手足在北角想保家衛國，你地係唔係諗住袖手旁觀?如果有我地呢邊既女仔當日在北角俾福建佬蝦，你地係唔係又袖手旁邊?
你自己可以唔去，但帶風向叫人都唔好去，咁同721元朗我地同路人俾人打，你叫人727唔好去元朗一樣，只係俾藉口下次D人又再打我地D弟兄姊妹！727元朗，我地踩場入去，咪又係事前講到幾撚恐怖，咩江湖大佬覆桌，你老味我地踩入去，圍佢南邊圍，圍佢西邊圍，班鄉黑呢？龜縮晒啦！到宜家影都冇隻啊！我地就係嗰次出左去，震懾班鄉黑，先保護到元天屯班手足，如果唔係手足下次仲敢出黎?
#逃避強姦犯只會令強姦犯下次再犯，#一定要震懾佢，#佢下次就唔會黎。

唔該唔撚好再宣揚散水。
謝謝。各有各做，驚就唔好出，唔驚那班就出。唔好帶風向，各有各做，不分化，不割席，香港人加油。
笠一次水，佢地就次次用呢招，以後永遠唔使出黎啦咁我地？

今次北角同元朗唔一樣
上次元朗班人住香港
見人多縮返入去
佢地無成本
但
今次對方收錢落黎做野
每一日食住都係要錢
遲一個星期
背後金主要科多幾多錢
佢地糧草，金錢同時間都有限
我地根本唔使同佢硬拼都贏硬
所以
我同意轉場（eg機場）
北角第日再落去遊行都未遲
而且
今次黑警全部遊行都唔批
剩係批北角
背後明顯同班人傾好計
因此黑警想我地去既地方
我地更加唔使去
唔需要跟住對方既步伐走

糧草斷絕
你打算抗爭到50年後？

仲要每個禮拜抽個政協出黎捐200萬軍費
都可以玩你幾十年

依家嗌緊冇錢食飯既係咩人呀

更正一下
$2000 x 300人 = 60萬/日 = 420萬/星期 = 1800萬/月
$2000 x 500人 = 100萬/日 = 700萬/星期 = 3000萬/月
另外
仲要每日請班人食飯
而以上每人$2000只係每日營運開支
完事後金主仲要俾安家費，同做野費
所以條數唔細
希望大家想一下，計劃時請考慮，遲一個星期，對我方愈有利
而且，北角，我地上次嬴左
而需要光復
因此，我同意轉陣
謝

當然明白你意思。
都係嗰句，我會去。識既勇武甚至偏勇武既和理都係會去。如果有300手足在北角想保家衛國，你地係唔係諗住袖手旁觀?如果有我地呢邊既女仔當日在北角俾福建佬蝦，你地係唔係又袖手旁邊?
佢自己可以唔去，但帶風向叫人唔好去，一樣係害左手足。
睇個人意願。不勉強。

至於，錢，蝕到仆街?
當佢300人，一人1200，當俾埋酒店食宿，一人2000=60萬
當佢1000人， 都係200萬。

一個星期，200萬就可以搞散你遊行?
咁一個月都係800萬，一年都係一億。

呢筆維穩費，對於中共黎講，著數。
咁就可以搞散你個抗爭...

同埋傳黎傳去，乜幾多錢，冇人有實證。佢地亦可以冇收錢，只落黎旅行；或者唔收錢，只用打香港暴徒黎召集人馬(你唔可以否認總有人唔收錢都會想黎打人)，然後上網鳩吹下話打人，嚇窒我地收我地皮。未必真係令到咩金主蝕到幾多錢！

各有各做，真係好驚就唔好出，唔驚那班就點都會出。所以唔好帶風向，各有各做，不分化，不割席，香港人加油。
記住，笠一次水，佢地就次次用呢招，以後永遠唔使出黎啦咁我地？
即使真係佢要燒錢，一星期200萬，好大條數咩?個個星期嚇你一次咁點?

決定改地點就今日喺大埔講

再痴18區連儂牆

以慢打快，拖延到9月中，惡犬便急了

幾百人已經青哂面，仲話要推到共產黨？仲要個個喺度自high，勇武唔係企前面好能勁架咩

更正一下
$2000 x 1000人 = 200萬/日 = $1400萬/星期
班建制幾自私幾孤寒幾鍾意錢
你睇之前元朗、北角、荃灣對方幾少人就知
我意思係走就一齊走
一齊去第2度吃喝玩樂
唔需要係對方定好既時間應戰
我理解Be water就係唔好戀戰

讚成轉去機場

咁咪叫勇武唔好去囉

你咁計有D過左份掛?
佢地需要日日出?
公眾地方既遊行集會(唔計機場啦)，不嬲通常人多都只係星期六日，佢只需一星期吹雞一次，而且，你玩空城縮一次，佢下次一樣都可以玩空城計，只需在網上打下飛機話出，咁我地又縮?
而且究竟有幾多人都未知，出左去，睇情況再講，我地人多點都唔會有事，黑社會永遠只蝦落單的。同埋VIC都出左聲明..

有勇無謀就係你呢種人，明係陷阱你都踩，跟足林鄭個劇本走，同左膠害自己友無分別

元朗最後大家都無入村，就係知道唔想無謂流血

我同意哩個講法

今次黑警全部遊行都唔批剩係批北角背後明顯同班人傾好計因此黑警想我地去既地方我地更加唔使去唔需要跟住對方既步伐走

警署包晒沙再加酒店消息
批我哋嚟集會似係請君入甕
庖丁解牛都有講過避免刀骨相碰要沿篤以為經
何況北角一戰已經打走班人贏咗彩
今次避其鋒芒實利多於弊

元朗起碼都一齊出左去，北角連去都唔去?大班人，去左，真覺得唔對路，一樣可以轉場。
但對家兇一兇，影都未見到，俾人大一大就即刻完全唔出?

讚成 蝕到佢地仆街

咁要金水交代下好喎，對質返個聲明

改期啦！

會出嘅手足認為國家大把資金
如果拋窒到示威就會當維穩費
請唔好用錢去平衡利害

你俾憤怒控制住炸
你唔對準政權，至少都對準黑警
而家對準黑社會做乜？
去定北角附近，炮台山果頭就夠
有咩手足出事就上水，改期撚佢仲好玩

明明係反送中,而家仲變埋想搞掂黑社會,連登仔係咪突然間變得萬能
老實講呢啲你受傷應該無人會可憐，自己跳入群眾鬥群眾嘅陷阱

繼續討論
假如今次北角班人無野做
俾你係金主
你會俾班人返返上去
白白俾左超過1000萬既飲食費
來回車費$600 x 500人 = 30萬
再加封返封利是
無1000都500啦
$500 x 500人 =25萬
$1000 x 500人 = 50萬
總開支 1050萬，但班人咩野都唔使做
仲要中間人食起碼幾百萬介紹費呢
俾你係金主
錢使左，但無成果
下次會唔會再做？佢下次會再考慮
假如金主繼續留班人係香港
就要日日燒錢
之前講過100-200萬/日
俾你係金主，縮都縮唔切啦
我意思係依家對方缺糧，士氣剛開始
只要我地怠軍
一來對方奈我地唔何
二來對方糧草減少
三來我方繼續轉陣保持士氣
唔需要係依家時候去北角者
主動權在我方
我地唔需要去北角證明甚麼
下一星期同樣可以去過
因此不是切割
而是討論要走一齊走
謝謝

酒店出咗聲明

轉場啦和你飛

一來北角警署擺明伏黎，二來啲狗新戰略用唔到係機場

你上街示威係宣傳五大訴求，勇武幾時變左要去曬馬劈友？唔好中計，林鄭就係要兩邊對視張相，唔好俾人激一激你就亂出手

重申返上面先係我立場

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

成日話唔好搞到佢地啲平民呀嗎
咪比佢地睇清楚無義士護佢地咩下場囉
係時候狠心啲
因為的確要咁啲豬先會醒

轉場？你方唔會坐車黎打咩On9
改期？日日都話有福建佬係咪咩都唔好做

反正都冇不反對通知書

唔需要下下硬碰硬架
而家打遊擊 唔係冇左一個遊行就輸
唔好怕退
我地仲有好多目標 好多突擊機會

你地去打死晒d大陸人，就會成功挑起中港仇恨，妨礙革命輸出，港共又再分化香港人。

你地避戰，將保護市民既責任交番俾黑警。保護到係佢地既職責，保護唔到就會加深民憤，幫助我地爭取更多支持。

示威者唔需要攞保護市民既光環，因為稍有不慎，港共/市民就會入埋示威者數。幾肯定唔入北角就冇事發生，港共唔會蠢到俾北角恐襲發生。

只計每星期一次：
來回車費 600 +每人食費400=1000
300人=30萬
500人=50萬

住宿 800 2人一間
300人=12萬
500人= 20萬

當有開工費(我相信有D都唔使添，當旅行+打佢心目中既暴徒)
500開工費
300人=15萬
500人= 25萬
1000開工費
300人=30萬萬
500人= 50萬

我全部計到最多最盡

500人=50萬+20萬+50萬=120萬
1000人=240萬

240萬一星期搞你一次，我係金主(我諗都係集資)
呢筆維穩費，唔貴。

好叻叻諗到哩條橋
但唔該做先得㗎，唔好到時又同我去北角度送頭呀！

福建獨立

你話「港共唔會蠢到俾北角恐襲發生。」
咁我地入去有咩問題?OK，我當先不討論去唔去北角。
811個集會地點係維園，向唔向東行係後話。WHY NOT 到時大家一齊去到維園，你睇到多唔多人去北角行街，如果冇人去，大家只集會，咪集會囉；如果到時大家想轉場，咪轉場囉；如果有人要東行去街，你再決定你去唔去，點解要宜家先在網上下左個定論先?我地有邊次唔係煮到黎就食?721都係金鐘，然後轉左場去西環。
可以一齊黎，一齊走，當然亦可以一齊轉！
但唔可以連「一齊黎」呢個開頭都唔做掛?

唔好鬥人民
毋忘初衷 五大訴求 缺一不可
無雙普選 我地以後嘅路會好難行

推俾多啲人睇

新鴻基當日夠話無比差佬入商場啦
咪又係大大條片影住員工帶人入商場

根本集會照集，到時TG real time 睇住黎做決定根本無死

理性地講：
民陣已經報左警＋上左新二哥打重整警隊形象牌

如果真係有福建幫，警唔會唔知，如果有佢一定派重兵做形象工程，所以果日睇警察佈防be water (警察要聽order 一定無咁大機動性)

如果警無派兵，而大家行番北角番屋企，就一定記住遊行係表達訴求，唔係同警開片，政府就係知你地年青人沈唔住氣，少少挑釁就郁手。呢場運動要贏就要有理智，記得清清楚楚自己爭取緊咩。如果見到手足一心為報仇而衝，咁我地同警係無分別，大家諗清楚，係為緊自由唔係復仇而戰!

有冇戰地記者追縱住,
睇下佢地會唔會出大埔

可以集會，可以去其他地方。假設白衫真係係北角等黑衫，然後黑警會又話人手不足，選擇睇黑白衫互打，打到咁上下一齊拉。咁仲o唔ok?明知有危險仲要入，咁同明知罷工仲去搭地鐵既人有咩分別？

港共就係想用最低級既爛頭卒同示威者打，消耗示威者戰力。

改期啦屌
我哋最多咪瞓多 d

敵 進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

122

似假, 呢間野唔平, 我上次返香港住過, 對住個海景, 打仔邊有咁多 budget

先唔講事情真偽
唔好成日攞勇武做藉口拒絕變陣
勇武只係手段
但唔係唯一方法
因時制宜方為上策
如果勇武真係下下唔理情況照衝
係，條命係佢地
佢哋自己決定
但反轉要求其他人為咗佢地的盲目而放棄更好策略豈非本末倒置
求求你們冷靜思考
並非所有事都須要硬碰硬的

當唔討論北角呢單丫，唔好硬碰硬，我先當你正確。((雖然唔認同啦))~~(727元朗事前夠吹到班黑鄉幾勁啦~.~)

咁你講到「拒絕轉陣」。
宜家好地地，點解要「轉陣」。
你既「轉陣」既意思又係乜?
是否以後的所有遊行 例如817紅土 818荃灣，又要轉陣?
轉陣是否表示 0勇武，0衝突，100和平，100安全?
是否以後全部放棄晒街頭遊行，全部轉陣機場?
定只係講今次北角。

用大陸愛國人士打示威者既好處：

1.無手尾跟，佢到番到大陸就冇仇報，黑警唔洗做野
2.成本俾黑警平，冇ot補水
3.以國家名義殺人都唔犯法

咁撚狗既敵人，避之則吉。

咁係唔係應該都大家都一齊先出左去維園，到時再大家決定向唔向東行定繼續集會定去機場又好。
次次都係煮到黎先食架啦。
咪睇下前線手足點諗囉。一直以黎都係咁，謝謝。
如果有一班手足，例如300,500 (我諗如果太少人要去，那班少人都未必去既)點都要去
大圍咪睇陪唔陪囉。唔想陪既咪繼續集會/轉機場。想陪，想幫手既咪去囉。
每一次，大家自己都係出左去一個集合地點先，然後因應返自己承受到幾多，決定自己行唔行去某一地、決定去幾遠、決定自己幾點走。次次都係。覺得要去咪去，覺得去左想早走咪早走。冇得迫架嘛。
但冇理由宜家就在網上先決定左一切((或者叫做「下左一個論調」)) 就話去定唔去架嘛?

做乜9？係都要打打殺殺先係威嘅？
琴日機場咁多人，成個hall滿曬
但又冇乜媒體報導，好唔公道囉

唔會騙到人，到時無打手，啲人又係出返黎

be water 係講緊你做決定都要flexible，一於全民stand by, 到時見機行事

On9 都要提，真係無撚哂計

利申定: 北角區街坊
老母朋友同埋屋苑看更都係咁叫我地星期日唔好出去, 唔理真假都好都覺得可以轉去機場同其他地方

先係和而不同，否則只係同而不和

我並非針對呢一次的對策
我唔係做軍師畀策略意見
而係講緊有些人的處事態度
係對上有留言話勇武無論點都一定出
要其他人都出去保佢地
咁同放棄思考冇分別
勇武係自己人
兄弟爬山唔代表每次都一定要佢地開山劈石
如果有時其他人帶路更好時
不要不假思索地拒絕

改期！ be water 先有得贏 ！
或者加多幾次狼來了！
到時班福建佬都唔知落唔落嚟好
先知一次過光復北角

希望你可以話俾班手足知去北角既風險，影響現場決定。萬一真係拉唔住，就最好集體行動，唔好落單，勇武兄弟拉一個少一個，我地場仗仲有排打架。

重點口號：五大訴求 缺一不可

打唔打佢哋同有冇民主係冇關係嘅

反正個日係維園，西行去金鐘🤣

留翻比警察啦，洗鬼專業人士/示威者咩，佢地好忙

唔好傻啦...
唔好忘記維穩費邊個俾

明白，群策群力永遠最好既。
所以都係先去維園集合，到時睇最新消息，同埋各自決定。
集會都申請左，冇理由唔先去維園睇下咩情況。
唔迫人做任何事，(當然大家都知冇得迫啦)，但我亦只係唔想睇到 連維園都未出去，已經喺度定下論調，講去定唔去北角。
各自衡量，大家加油！

訓醒就做野，幫幫香港人
人人為我，人人有責

星期日集中深水埗

明就得
香港人加油💪🏻

痴撚線岩岩翻會展見到一大堆滿口普通話既人攞住國旗同撐警牌
我係到諗邊到黎點知再望一望係係酒店落黎

去左維園先，之後睇情況

灣仔？

係
我仲係到諗做乜9攞住支中國旗

而家轉左玩法，如果差佬/政府要逆轉淺黃民意，佢可以拉一批福獨份子，唔駛告佢地，驅趕出境就夠，唔係差佬轉死性，而係當一個受害人，長期俾人施暴，但當如對方突然係一、兩件jn

金水 reconfirm 係有
你唔知個老闆係咪扑街來， 而家既香港 啲有財有勢既人唔會同你講道德

等牠們check in哂先改

可否好似對付帝巴咁幫他們起底 , 然後幫他們參軍報效國家。

行番去金鐘 吹咩？

北角隨時出刀
當然黑警就一定消失

轉方向行？

改地點，佢地就戇鳩鳩生勾勾咁尻企

有定冇都好，機場日日都可去，個集會係有不反對通合書既..先在維園集合，大家睇情況，自己到時想點就點。集會都申請左，個個連蒲頭都唔蒲頭..情何以堪?

贊成，蝕到佢哋仆街又冇得喺同鄉面前威

勁喎，你處女第一POST?

好呀 咁樣先正

機票2000，三晚酒店3000，三日飲飲食食3000，未計真係打都要8000蚊一個人

當你安排500 個人黎都400萬，用成本效益去睇，你依家係零成本換人地洗左400萬

勁喎，處女第一POST

勁喎處女第一POST

點解咁多處女第一POST 推推推既?

贊成去集會， 咁夜晚要轉場，去對我地有利既地方
仲要be water 周圍走

勁喎，又係處女第一POST

咁多處女第一POST黎呢度推?
吾...

睇左10幾版...好多都係處女第一POST黎呢度出POST推..
當堂明白左D野

已經連續三次機場活動比人冷處理
No way!

搞完得自己人知，係無用家！
萬人接機完美反擊政府所作所為！
一定要表揚呢d專業人士，參與示威，好人好事！

宜家政府得返一招 四圍放鬼嚇到你以後都怕黑 可惜我瞎㗎 屌你 我唔撚怕有鬼

成日計乜柒野成本丫，為擦中共鞋，多多錢都有人出

咁多大陸黑幫落黎破壞香港，睇黎上面開始禁唔住香港嘅革命輸出

我同意BE WATER架，不過我既BE WATER係做左D野，唔對路，即閃XD
當然唔係同你講路由器啦..但點都要做D野既...
周圍行，會變左雨傘鳩嗚團2.0

只計每星期一次：
來回車費高鐵 600 +每人食費400=1000
300人=30萬
500人=50萬

住宿 800 2人一間
300人=12萬
500人= 20萬

當有開工費(我相信有D都唔使添，當旅行+打佢心目中既暴徒)
500開工費
300人=15萬
500人= 25萬
1000開工費
300人=30萬萬
500人= 50萬

我全部計到最多最盡

500人=50萬+20萬+50萬=120萬
1000人=240萬

240萬一星期搞你一次，我係金主(我諗都係集資)
呢筆維穩費，唔貴。
個個星期恐嚇你一次，見你地驚到要避陣，咁下次分分鐘唔使叫咁多人..再下次拍段片在網上話「我地黎啦」，人都唔使真係黎...都幾爽架

揾人print定啲福建獨立leaflet 比佢地

住5星酒店？

唔俾福建人自己黎一定要俾錢包團
又燒左筆維穩費

周圍走既意思係去其他地區，香港我地熟路
班支那識條鐘鐵咩

去完維園轉其他區

周圍走去其他地區好似紅隧嗰次....
快快手，然後閃，唔好被捕，BE WATER

曲線促進香港經濟

轉場就直接機場啊 啲福建佬有車
你轉黃大仙佢就去黃大仙 你轉返大埔佢又去大埔
雖然話市民搭地鐵走得快
但總會有手足被打
咁不如直接機場

引佢地到狗屋門口

我剩係想問一個問題、如果班黑社會個個禮拜話出黎咁係咪個個禮拜唔使行？

舉牌支持福獨

你估叫黑社會出黎唔駛錢咩

有冇燈仔女，factcheck

出幾個微信話有大班人落黎就唔使錢

酒店

證據？

Push !!

好快住醫院/大酒店

由佢地9企
等記者影多次

光復香港

佢哋一樣可以偷襲大埔深水埗等等位置

From
北角hotel vic on the harbour 10-11/8晚已沒空房
12/8（一）1晚$900一間房
可唔可以算線索？

大埔@1412

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

同意佢地都會走去其他區
所以即使轉區
都應該小心
但起碼唔係北角
一來佢要走，要坐幾架旅遊巴，只要觀察北角當區活動，就可以影到佢地踪影，佢地由暗轉明
二來佢裝備都要運走，自然都要用車，佢地補給線延長，對我方有利
三來北角佢地地頭，有好多地方可以供佢地躲藏，去到第2區，就無左補給點，成功引蛇出洞
四來如果真係轉去機場，佢地完全無法作為，只有出黎哂馬，到時我地良好市民，應該盡好市民既責任

淋病成日話影響經濟

幫佢延期
順便振興酒店服務業, 等佢地賺多d,
睇下仲有咩野藉口

大推

我地玩開遊擊，唔使硬碰

支持改下星期

推丫喂

依家姐點 又有班話照去 大家要記得齊上齊落呀

麻煩大家幫幫手，去 weibo 或 yahoo搜尋 #福獨 推佢上關鍵字！

香港人抗爭十件事

高招，我哋自己定劇本，玩鳩佢哋，咁先係be Water

推啊
冇必要硬碰硬
義士嘅安全比班賤種珍貴好多

由得班鄉下佬傻下傻下！
香港人主場 我地話事！

計結撚
福建共和國官方語言係朋友既意思
聽日支持福獨派佔領北角

可以參考今日大埔
聚完再變陣 Be water!!

同意，等佢哋蝕到入肉！
俾咁多錢住酒店，
下次再吹雞再黎過

刺激香港經濟

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

總之一係一齊去

一係一齊縮

拖到佢輸爆廠

有無得喺呢個時間起左班福建佬底，去佢地啲微博呀，we chat 果啲post福獨相，支持示威嘅帖，等班仆街走嘅時候喺羅湖俾公安check 到，強水都洗唔清

轉場同改期都無所謂

唔好俾班人得逞

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

嗰班粉腸10個裏面可能得一兩個打得下，其他真係當旅行極其量聽朝冇人時喺街大搖大擺哂吓馬，到見到大量黑衫時就散水

改期唔該

驚就唔好去，去就打鑊甘

準備大量福州建國文宣周圍貼

岩聽啊推

推 讓出戰場 第區玩過

文宣組出動，等福獨派企足成日

不認同中聯辦，在老共眼中太有象徵意義，
牠會有太大反彈。
加上北角至上環 20 分鐘車程，
結果都是一樣。

等佢蝕得hihi

整左福建幫Fliter

等緊上架未玩得住，一上架靠手足用相機支持福建幫
另外，光復香港已經可以用
《光復香港AR Filter上線了！》

有d忟水，趕唔趕到取消

應該聽日去到維園再傾

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

好多唔會去維園 sosad. 大家要有意識保護自己

唔去北角！

首先話改17，再話改18，再話改24......

識玩

請問樓主可唔可以同佢地用airdrop文化交流下？
俾啲文宣圖片佢地當輸出

我地主場，改期話咁易

雖然好想打鳩班福建佬
但係都支持樓主講法

相信好多人同我一樣對於政府嘅態度仲有黑警嘅行為覺得好嬲，唔明點解我哋只不過係爭取屬於自己嘅嘢 但係俾人指責 比人話係暴徒。作為一個基督徒，我相信個嗰帶領以色列人出埃及，幫大衛用三粒石打贏巨人歌尼亞嘅神，今時今日仲係於我地同在，仲係會幫我地打贏惡勢力嘅神。
可能呢度唔多基督徒甚至有信仰嘅，但係當你哋覺得好疲倦好無助嘅時候可以試吓好簡單咁祈禱話 「天父，幫我。」我相信 佢一定唔會唔理你。

每當我覺得好嬲嘅時候 我都會用呢句去提醒自己 呢班咁樣欺壓我哋嘅人 一定會有報應。

影裸照仲要

有無人叫主辦人取消?
之後發放取消信息

真心想問，如果你轉場班福建佬開幾架旅遊巴接送，你去邊佢打到邊，咁點算

夠膽佢咪入埋機場打人

［街坊資訊］北角探子報告

見到呢個post都有一堆人話，聽日繼續去，點算
真係唔想又送頭

佢地金主無限彈架，又改咪盞搞鳩自己人，佢地今次打唔到一樣會機會架啦

仲有話唔想有人受傷叫人唔好去係好撚婦人之仁，佢地係要攻過黎點都有人會受傷，多與少問題，倒不如襯我地齊腳扑濕班撚屌啦

搞左一定有人會去 去左現場先決定下一步

如果忽然轉場，佢哋又去晒北角，唔知佢哋會做啲乜？佢哋自己喺英皇道一半扮遊行一半打返自己人？

今日會發夢

Good idea

721 選擇性執法

雖然講得好岩
但係假嘅用字明顯唔係大陸佬 點會用捉唔係抓

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

狂推，其實啲錢都係大陸啲民脂民膏